{"id":197,"date":"2017-02-12T15:57:28","date_gmt":"2017-02-12T17:57:28","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?page_id=197"},"modified":"2017-02-12T17:35:09","modified_gmt":"2017-02-12T19:35:09","slug":"biografia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/biografia\/","title":{"rendered":"Biografia esportiva"},"content":{"rendered":"<p>Em 1994 comecei a trabalhar como secret\u00e1rio do futebol profissional do E.C. Internacional, me envolvendo diretamente com o esporte, tanto que em 1997 comecei minha carreira de \u00e1rbitro apitando 740 jogos, sendo 52 de profissionais e 37 finais, encerrando uma carreira de 17 anos em Maio de 2014. Fui organizador de competi\u00e7\u00f5es amadoras por 18 anos da Liga Serrana de Futebol, entidade que fui eleito em 1998 vice-Presidente, passando a Presidente em Fevereiro de 2006 at\u00e9 Agosto de 2016. Desde 2009 sou Diretor da Associa\u00e7\u00e3o de Arbitragem do Planalto Serrano comandando, ensinando e orientando os \u00e1rbitros de futebol de campo e su\u00ed\u00e7o de nossa cidade. Por 21 anos (1994\/2015) fui colaborador volunt\u00e1rio do Jornal O Momento escrevendo mat\u00e9rias sobre futebol amador, onde adquiri experi\u00eancia no jornalismo esportivo. Devido ao meu trabalho no esporte sou uma das pessoas mais respeitada e popular de nossa Lages, onde nasci em 19\/08\/1959.<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 1994 comecei a trabalhar como secret\u00e1rio do futebol profissional do E.C. Internacional, me envolvendo diretamente com o esporte, tanto<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/197"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=197"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/197\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":214,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/197\/revisions\/214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=197"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}