{"id":1008,"date":"2017-05-22T20:42:47","date_gmt":"2017-05-22T23:42:47","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1008"},"modified":"2017-05-22T20:42:47","modified_gmt":"2017-05-22T23:42:47","slug":"cruzeiro-de-sao-joaquim-e-campeao-em-urubici-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/cruzeiro-de-sao-joaquim-e-campeao-em-urubici-2\/","title":{"rendered":"Cruzeiro de S\u00e3o Joaquim \u00e9 campe\u00e3o em Urubici"},"content":{"rendered":"<p>Depois de 14 rodadas, domingo foi a decis\u00e3o do campeonato Intermunicipal de Urubici que levou o nome do saudoso Olindo Dircksen e com presen\u00e7a de excelente p\u00fablico no Campo do Madureira.<\/p>\n<p>Cruzeiro de S\u00e3o Joaquim e Atl\u00e9tico Urubici fizeram um jogo muito disputado e parelho, tanto que foi decidido nos penaltis, no tempo normal deu 1 a 1 e nos penaltis vit\u00f3ria do Cruzeiro por 5 a 3 que sagrou-se bicampe\u00e3o. A arbitragem foi de Toni auxiliado por Zico e Vinicius.<\/p>\n<p>Na disputa do 3\u00ba lugar o Santa Teresa venceu a Associa\u00e7\u00e3o Quilmes de S\u00e3o joaquim por 5 a 2 com arbitragem de Zico.<\/p>\n<p>Est\u00e1 de parab\u00e9ns o vereador Betinho Morgan pela excelente organiza\u00e7\u00e3o.<strong><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_1006\" aria-describedby=\"caption-attachment-1006\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1006\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/029.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/029.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/029-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/029-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1006\" class=\"wp-caption-text\">Cruzeiro de S\u00e3o Joaquim<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depois de 14 rodadas, domingo foi a decis\u00e3o do campeonato Intermunicipal de Urubici que levou o nome do saudoso Olindo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1008"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1008"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1008\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1009,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1008\/revisions\/1009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1008"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}