{"id":1044,"date":"2017-06-24T22:14:56","date_gmt":"2017-06-25T01:14:56","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1044"},"modified":"2017-06-25T18:45:43","modified_gmt":"2017-06-25T21:45:43","slug":"fhortec-e-vossko-sao-campeoes-no-caca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/fhortec-e-vossko-sao-campeoes-no-caca\/","title":{"rendered":"Fhortec e Vossko s\u00e3o campe\u00f5es no Ca\u00e7a"},"content":{"rendered":"<p>Foram conhecidos os campe\u00f5es do campeonato interno de futebol sui\u00e7o do Clube Ca\u00e7a e Tiro.<\/p>\n<p>Na livre deu Fhortec e na S\u00eanior deu Vossko:<\/p>\n<p><strong>Categoria Livre:<\/strong><\/p>\n<p>Prata &#8211; Dinossauros 1 x 2 Esq. godoy\/Kloch<\/p>\n<p>Ouro &#8211; Fhortec 5 x 0 Auto Escola Lageano<\/p>\n<p><strong>Categoria S\u00eanior:<\/strong><\/p>\n<p>Prata &#8211; Ouro Verde 2 x 3 Assoc. S\u00eanior<\/p>\n<p>Ouro &#8211; Vossko 3 x 0 Kikwit<\/p>\n<figure id=\"attachment_1045\" aria-describedby=\"caption-attachment-1045\" style=\"width: 772px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1045\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/000.jpg\" alt=\"\" width=\"772\" height=\"421\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/000.jpg 772w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/000-300x164.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/000-768x419.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 772px) 100vw, 772px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1045\" class=\"wp-caption-text\">Fhortec &#8211; campe\u00e3o da categoria livre<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1053\" aria-describedby=\"caption-attachment-1053\" style=\"width: 736px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1053\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/029.jpg\" alt=\"\" width=\"736\" height=\"431\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/029.jpg 736w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/029-300x176.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 736px) 100vw, 736px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1053\" class=\"wp-caption-text\">VOSSKO &#8211; campe\u00e3o categoria S\u00eanior<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foram conhecidos os campe\u00f5es do campeonato interno de futebol sui\u00e7o do Clube Ca\u00e7a e Tiro. Na livre deu Fhortec e<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[14,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1044"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1044"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1044\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1054,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1044\/revisions\/1054"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1044"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1044"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1044"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}