{"id":1055,"date":"2017-06-25T21:16:27","date_gmt":"2017-06-26T00:16:27","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1055"},"modified":"2017-06-25T21:53:42","modified_gmt":"2017-06-26T00:53:42","slug":"1055-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/1055-2\/","title":{"rendered":"Come\u00e7ou Regional de Futebol da Liga Serrana"},"content":{"rendered":"<p>O Campo do Amador foi palco do jogo inicial do Campeonato Regional de Futebol organizado pela Liga Serrana de Futebol e que leva o nome do deputado Celso Maldaner. O \u00f9ltimo regional foi realizado no ano de 2000 e o campe\u00e3o foi o Refuga Baiano do S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito.<\/p>\n<p>RESULTADOS:<\/p>\n<p>Em Lages &#8211; Cristal 4 x 1 Fluminense &#8211; \u00e1rbitro Charles<\/p>\n<p>Em Urubici &#8211; Madureira 1 x 4 Amigos FC &#8211; \u00e1rbitro Zico<\/p>\n<p>Em Correia Pinto &#8211; Usimec 1 x 0 Campinas &#8211; \u00e1rbitro Toni<\/p>\n<p>Em Ponte Alta &#8211; Unidos 3 x 2 S\u00e3o Jos\u00e9<\/p>\n<figure id=\"attachment_1056\" aria-describedby=\"caption-attachment-1056\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1056\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/005-1024x570.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"445\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/005-1024x570.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/005-300x167.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/005-768x428.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/005-800x445.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1056\" class=\"wp-caption-text\">Fluminense de Otac\u00edlio Costa<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1057\" aria-describedby=\"caption-attachment-1057\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1057\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/010-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/010-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/010-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/010-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1057\" class=\"wp-caption-text\">Celso Maldaner<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1062\" aria-describedby=\"caption-attachment-1062\" style=\"width: 527px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1062\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19429960_352770391832454_3109743382459551097_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"527\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19429960_352770391832454_3109743382459551097_n-1.jpg 527w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19429960_352770391832454_3109743382459551097_n-1-300x256.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 527px) 100vw, 527px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1062\" class=\"wp-caption-text\">Robert, Charles, Inidino e Luiz Machado<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Campo do Amador foi palco do jogo inicial do Campeonato Regional de Futebol organizado pela Liga Serrana de Futebol<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,28],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1055"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1055\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1063,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1055\/revisions\/1063"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}