{"id":1067,"date":"2017-06-26T18:53:11","date_gmt":"2017-06-26T21:53:11","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1067"},"modified":"2017-06-26T22:04:07","modified_gmt":"2017-06-27T01:04:07","slug":"inter-se-despede-da-serie-d","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-se-despede-da-serie-d\/","title":{"rendered":"Inter se despede da S\u00e9rie D"},"content":{"rendered":"<p>Jogando domingo as 18h na cidade de Foz do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, em partida v\u00e1lida pela s\u00e9rie D do Brasileir\u00e3o, com gol de Luiz Menezes o Inter empatou em 1 a 1 com o Foz e mesmo ficando em segundo na chave ficou em 17\u00ba dos melhores colocados e ficou de fora da pr\u00f3xima fase.<\/p>\n<p>Vale salientar que o Inter utilizou um time jovem e n\u00e3o fez feio na competi\u00e7\u00e3o, teve a grande oportunidade que era de derrotar o S\u00e3o Bernardo em casa e deixou escapar. Agora resta preparar estes jovens com mais algum refor\u00e7o para a Ta\u00e7a Santa Catarina.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1068\" aria-describedby=\"caption-attachment-1068\" style=\"width: 705px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1068\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Foz02.jpg\" alt=\"\" width=\"705\" height=\"391\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Foz02.jpg 705w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Foz02-300x166.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 705px) 100vw, 705px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1068\" class=\"wp-caption-text\">Foto Vantuir Rech<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jogando domingo as 18h na cidade de Foz do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, em partida v\u00e1lida pela s\u00e9rie D do Brasileir\u00e3o,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1067"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1067\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1075,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1067\/revisions\/1075"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}