{"id":1080,"date":"2017-06-29T22:02:24","date_gmt":"2017-06-30T01:02:24","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1080"},"modified":"2017-07-02T19:11:31","modified_gmt":"2017-07-02T22:11:31","slug":"alemanha-e-chile-fazem-final-copa-das-confederacoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/alemanha-e-chile-fazem-final-copa-das-confederacoes\/","title":{"rendered":"Alemanha e Chile fazem final Copa das Confedera\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p>A Copa das Confedera\u00e7\u00f5es que est\u00e1 sendo disputada na R\u00fassia teve nesta quinta em Sochi a partida que definiu o segundo finalista.<\/p>\n<p>A Alemanha atropelou o M\u00e9xico, 4 a 1, com 2 gols de Goretzka, Werner e Younes. Detalhe que a Alemanha levou um time B, com jovens numa m\u00e9dia de 24,5 anos e mesmo assim far\u00e1 a final contra o Chile que empatou em zero a zero com Portugal e venceu nos penaltis por 3 a 0 com Bravo pegando as 3 cobran\u00e7as lusa. A decis\u00e3o ser\u00e1 domingo Alemanha x Chile.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1084\" aria-describedby=\"caption-attachment-1084\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1084\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/2017-07-02t202303z_415535_rc12d403cd60_rtrmadp_3_soccer-confederations-chl-ger_8X8pqac.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/2017-07-02t202303z_415535_rc12d403cd60_rtrmadp_3_soccer-confederations-chl-ger_8X8pqac.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/2017-07-02t202303z_415535_rc12d403cd60_rtrmadp_3_soccer-confederations-chl-ger_8X8pqac-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1084\" class=\"wp-caption-text\">foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Copa das Confedera\u00e7\u00f5es que est\u00e1 sendo disputada na R\u00fassia teve nesta quinta em Sochi a partida que definiu o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1080"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1080\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1089,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1080\/revisions\/1089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1080"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}