{"id":1202,"date":"2017-08-16T21:12:16","date_gmt":"2017-08-17T00:12:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1202"},"modified":"2017-08-16T21:12:16","modified_gmt":"2017-08-17T00:12:16","slug":"real-madrid-volta-a-vencer-o-barca-e-ganha-a-supercopa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/real-madrid-volta-a-vencer-o-barca-e-ganha-a-supercopa\/","title":{"rendered":"Real Madrid volta a vencer o Bar\u00e7a e ganha a Supercopa"},"content":{"rendered":"<p>Os tempos s\u00e3o outros. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que o Real Madrid est\u00e1 no topo da Europa h\u00e1 dois anos. Mas a diferen\u00e7a para seu maior rival ficou ainda mais evidenciada. Em jogo de volta pela Supercopa da Espanha, nesta quarta-feira, a equipe de Zinedine Zidane parecia estar diante de uma pequena equipe da La Liga. Mas era o Barcelona. Com um primeiro tempo arrasador, os merengues venceram por 2 a 0, aplicaram 5 a 1 no placar agregado e ficaram com sua 10\u00aa ta\u00e7a da Supercopa. Com sobras. Para confirmar quem \u00e9 dominante no momento, mesmo sem contar com o melhor do mundo Cristiano Ronaldo e Isco, Bale e Casemiro que ficaram no banco.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1203\" aria-describedby=\"caption-attachment-1203\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1203\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/2017-08-16t230043z_1137602121_rc12f94fac70_rtrmadp_3_soccer-spain-rea-fcb-supercup_joXirUj.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/2017-08-16t230043z_1137602121_rc12f94fac70_rtrmadp_3_soccer-spain-rea-fcb-supercup_joXirUj.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/2017-08-16t230043z_1137602121_rc12f94fac70_rtrmadp_3_soccer-spain-rea-fcb-supercup_joXirUj-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1203\" class=\"wp-caption-text\"><\/strong> Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n<p>.<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os tempos s\u00e3o outros. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que o Real Madrid est\u00e1 no topo da Europa h\u00e1 dois anos.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1202"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1202"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1202\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1204,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1202\/revisions\/1204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1202"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1202"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1202"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}