{"id":1243,"date":"2017-09-10T18:31:16","date_gmt":"2017-09-10T21:31:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1243"},"modified":"2017-09-10T18:31:16","modified_gmt":"2017-09-10T21:31:16","slug":"juvenil-bloco-2-e-campeao-do-suico-do-jocolzinho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/juvenil-bloco-2-e-campeao-do-suico-do-jocolzinho\/","title":{"rendered":"Juvenil Bloco 2 \u00e9 campe\u00e3o do sui\u00e7o do Jocolzinho"},"content":{"rendered":"<p>O jogo final do sui\u00e7o do Jocolzinho foi realizado hoje as 9:30h no Campo do Pinheirinho e o Juvenil Bloco 2 venceu por 2 a 1 ao Layons Habita\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns a Nana que trabalha com os meninos e conquistando o primeiro t\u00edtulo do sui\u00e7o para garotada.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1184\" aria-describedby=\"caption-attachment-1184\" style=\"width: 435px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1184\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/zzz.jpg\" alt=\"\" width=\"435\" height=\"366\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/zzz.jpg 435w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/zzz-300x252.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 435px) 100vw, 435px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1184\" class=\"wp-caption-text\">JUVENIL BLOCO 2<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O jogo final do sui\u00e7o do Jocolzinho foi realizado hoje as 9:30h no Campo do Pinheirinho e o Juvenil Bloco<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1243"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1244,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1243\/revisions\/1244"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1243"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}