{"id":1313,"date":"2017-09-24T18:47:22","date_gmt":"2017-09-24T21:47:22","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1313"},"modified":"2017-09-24T18:47:22","modified_gmt":"2017-09-24T21:47:22","slug":"arruda-foi-heroi-do-titulo-do-benfica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/arruda-foi-heroi-do-titulo-do-benfica\/","title":{"rendered":"Arruda foi heroi do t\u00edtulo do Benfica"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos no Est\u00e1dio Municipal Vidal Ramos Jr. a decis\u00e3o do futebol de campo da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL, onde o Benfica empatou em 1 a 1 com o Santa Cruz e a decis\u00e3o foi pros penaltis. Ai apareceu a figura do goleiro Arruda do Benfica, primeiro contou com a sorte, pois dois atletas do Santa Cruz chutaram pra fora, o Benfica tamb\u00e9m desperdi\u00e7ou duas cobran\u00e7as e na \u00faltima cobran\u00e7a Arruda mostrou sua fama de pegador de penaltis e fez a defesa dando o t\u00edtulo ao Benfica. Destaque que o Benfica classificou nas quartas de finais e semifinais tamb\u00e9m nos penaltis e\u00a0Arruda pegou um penalti em cada jogo. Arruda realizou seu sonho de ser campe\u00e3o jogando no Est\u00e1dio Municipal e emocionado dedicou o t\u00edtulo ao seu saudoso pai, Sr. C\u00e9sar Arruda que pode assistir a vit\u00f3ria do filho em outro plano.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1314\" aria-describedby=\"caption-attachment-1314\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1314\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007957-1024x879.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"687\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007957-1024x879.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007957-300x258.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007957-768x660.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1314\" class=\"wp-caption-text\">Arruda do Benfica<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos no Est\u00e1dio Municipal Vidal Ramos Jr. a decis\u00e3o do futebol de campo da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1313"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1313\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1315,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1313\/revisions\/1315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1313"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}