{"id":1317,"date":"2017-09-24T20:10:43","date_gmt":"2017-09-24T23:10:43","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1317"},"modified":"2017-09-24T20:28:10","modified_gmt":"2017-09-24T23:28:10","slug":"benfica-e-campeao-da-1a-divisao-do-jocol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/benfica-e-campeao-da-1a-divisao-do-jocol\/","title":{"rendered":"Benfica \u00e9 campe\u00e3o da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos no Est\u00e1dio Municipal Vidal Ramos Jr. a decis\u00e3o do futebol de campo da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL, onde o Benfica empatou em 1 a 1 com o Santa Cruz, que saiu na frente com gol de Manoel aos 38 do 2\u00ba tempo e Andrei no \u00faltimo minuto empatou para o Benfica e a decis\u00e3o foi pros penaltis, vit\u00f3ria do Benfica por 3 a 2. Mais uma vez, como j\u00e1 tinha sido nas quartas de finais e semifinais o goleiro Arruda defendeu a \u00faltima penalidade. Parab\u00e9ns as duas equipes pela bela disciplina em campo. Arbitragem de S\u00e9rgio Lima, Daiane Madeira e Nando, mes\u00e1ria Daiane Athayde.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1318\" aria-describedby=\"caption-attachment-1318\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1318\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007954-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007954-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007954-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007954-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1318\" class=\"wp-caption-text\">BENFICA<\/figcaption><\/figure>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-1321\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007950-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007950-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007950-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007950-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-1322\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22014814_10207727189256694_1605226693_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22014814_10207727189256694_1605226693_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22014814_10207727189256694_1605226693_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22014814_10207727189256694_1605226693_n-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-1320\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007949-1024x991.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"774\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007949-1024x991.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007949-300x290.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007949-768x743.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007949.jpg 1689w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<figure id=\"attachment_1323\" aria-describedby=\"caption-attachment-1323\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1323\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007941-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007941-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007941-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007941-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1323\" class=\"wp-caption-text\">DAIANE, SERGIO E NANDO<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1324\" aria-describedby=\"caption-attachment-1324\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1324\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007943-1024x625.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"488\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007943-1024x625.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007943-300x183.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007943-768x468.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1324\" class=\"wp-caption-text\">BENFICA<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1325\" aria-describedby=\"caption-attachment-1325\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1325\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007945-1024x543.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007945-1024x543.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007945-300x159.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/22007945-768x407.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1325\" class=\"wp-caption-text\">SANTA CRUZ<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos no Est\u00e1dio Municipal Vidal Ramos Jr. a decis\u00e3o do futebol de campo da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1317"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1317"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1317\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1328,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1317\/revisions\/1328"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1317"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1317"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1317"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}