{"id":1329,"date":"2017-09-24T21:31:49","date_gmt":"2017-09-25T00:31:49","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1329"},"modified":"2017-09-24T21:31:49","modified_gmt":"2017-09-25T00:31:49","slug":"iniciou-campeonato-de-senior-da-liga-serrana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/iniciou-campeonato-de-senior-da-liga-serrana\/","title":{"rendered":"Iniciou campeonato de S\u00eanior da Liga Serrana"},"content":{"rendered":"<p>Teve in\u00edcio neste s\u00e1bado,23, o Campeonato de S\u00eanior da Liga Serrana de futebol, com atletas acima de 37 anos.<\/p>\n<p>S\u00e1bado na\u00a0vila Mariza BSA 2 x 1 Figueirinha &#8211; \u00e1rbitro Maikon Carneiro<\/p>\n<p>S\u00e1bado na\u00a0Vila Mariza Nacional 0 x 0 Ouro Verde &#8211; \u00e1rbitro Zico<\/p>\n<p>S\u00e1bado no Amador Amigos do Tuca 1 x 1 Vila Mariza &#8211; \u00e1rbitro Zel\u00e3o<\/p>\n<p>S\u00e1bado no Amador Uni\u00e3o 0 x 2 Casa Nossa &#8211; \u00e1rbitro Toni<\/p>\n<p>Domingo no Amador S\u00e3o Francisco 1 x 1 Assoc. Frei Rog\u00e9rio &#8211; \u00e1rbitro Charles Neves<\/p>\n<figure id=\"attachment_1330\" aria-describedby=\"caption-attachment-1330\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1330\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/003-1024x538.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"420\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/003-1024x538.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/003-300x158.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/003-768x403.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/003-390x205.jpg 390w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1330\" class=\"wp-caption-text\">BSA<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Teve in\u00edcio neste s\u00e1bado,23, o Campeonato de S\u00eanior da Liga Serrana de futebol, com atletas acima de 37 anos. S\u00e1bado<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,8],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1329"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1329"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1329\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1331,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1329\/revisions\/1331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1329"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1329"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1329"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}