{"id":1332,"date":"2017-09-25T19:45:08","date_gmt":"2017-09-25T22:45:08","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1332"},"modified":"2017-09-25T19:45:08","modified_gmt":"2017-09-25T22:45:08","slug":"definida-as-semifinais-do-regional-da-liga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/definida-as-semifinais-do-regional-da-liga\/","title":{"rendered":"Definida as semifinais do Regional da Liga"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos a realiza\u00e7\u00e3o dos dois jogos pr\u00e9-semifinais do Campeonato Regional.<br \/>\nNo Campo do Amador AFC 7 x 0 Cristal \/ WL Madeiras com arbitragem de Zico.<br \/>\nNo campo do S\u00e3o Jo\u00e3o em Correia Pinto ACF USIMEC 2 x 1 AD\u00a0Unidos de Ponte Alta com arbitragem de Charles Neves.<br \/>\n<strong>SEMIFINAIS DEFINIDAS<\/strong><br \/>\nOs jogos das SEMIFINAIS ser\u00e3o em dois jogos, sendo que GUARUJ\u00c1 e MADUREIRA tem a vantagem de dois empates, definidos Locais, datas e hor\u00e1rios:<br \/>\nIDA<br \/>\nDOMINGO | 1\u00b0 OUT | CORREIA PINTO<br \/>\n15HS | EST\u00c1DIO PAULO ROBERTO GOMES<br \/>\nACF USIMEC ( Correia Pinto) x MADUREIRA (Urubici)<\/p>\n<p>IDA<br \/>\nDOMINGO | 1\u00b0 OUT | LAGES<br \/>\n15HS | EST\u00c1DIO DOS AMADORES<br \/>\nAFC x GUARUJ\u00c1<\/p>\n<figure id=\"attachment_1132\" aria-describedby=\"caption-attachment-1132\" style=\"width: 824px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1132\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/madureira.jpg\" alt=\"\" width=\"824\" height=\"392\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/madureira.jpg 824w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/madureira-300x143.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/madureira-768x365.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 824px) 100vw, 824px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1132\" class=\"wp-caption-text\">MADUREIRA<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo,24, tivemos a realiza\u00e7\u00e3o dos dois jogos pr\u00e9-semifinais do Campeonato Regional. No Campo do Amador AFC 7 x 0<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,28],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1332"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1332"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1333,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1332\/revisions\/1333"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1332"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}