{"id":1410,"date":"2017-11-27T18:48:40","date_gmt":"2017-11-27T20:48:40","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1410"},"modified":"2017-11-27T19:04:24","modified_gmt":"2017-11-27T21:04:24","slug":"semifinais-do-jocol-sera-terca-e-quarta-no-municipal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/semifinais-do-jocol-sera-terca-e-quarta-no-municipal\/","title":{"rendered":"Semifinais do JOCOL ser\u00e1 ter\u00e7a e quarta no Municipal"},"content":{"rendered":"<p>Os jogos semifinais da Divis\u00e3o Especial do JOCOL ser\u00e1 nesta ter\u00e7a feira,28 e quarta feira 29, ambos no Est\u00e1dio Municipal:<\/p>\n<p>Ter\u00e7a \u00e0s 19:30h Ajax x Udinese<\/p>\n<p>Quarta \u00e0s 19:30h AD Vila Comboni x Ipiranga\/Vila Maria<\/p>\n<figure id=\"attachment_1411\" aria-describedby=\"caption-attachment-1411\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1411\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/005-1024x593.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"463\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/005-1024x593.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/005-300x174.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/005-768x445.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1411\" class=\"wp-caption-text\">IPIRANGA\/VILA MARIA<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os jogos semifinais da Divis\u00e3o Especial do JOCOL ser\u00e1 nesta ter\u00e7a feira,28 e quarta feira 29, ambos no Est\u00e1dio Municipal:<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1410"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1410\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1413,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1410\/revisions\/1413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}