{"id":1456,"date":"2018-01-07T22:14:16","date_gmt":"2018-01-08T00:14:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1456"},"modified":"2018-01-07T22:14:16","modified_gmt":"2018-01-08T00:14:16","slug":"resultados-do-campeonato-de-urubici","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/resultados-do-campeonato-de-urubici\/","title":{"rendered":"Resultados do Campeonato de Urubici"},"content":{"rendered":"<p>Tivemos neste domingo mais uma rodada do Campeonato de Urubici, Ta\u00e7a Gralha Azul FM:<\/p>\n<p>Madureira 3 x 3 Jardim Verde Vale &#8211; \u00e1rbitro Euler<\/p>\n<p>S\u00e3o Crispim 3 x 5 S\u00e3o Jos\u00e9 &#8211; \u00e1rbitro Garr\u00e3o<\/p>\n<p>Esp\u00edrito Santo 3 x 3 Santa Tereza &#8211; \u00e1rbitro Euler<\/p>\n<figure id=\"attachment_1457\" aria-describedby=\"caption-attachment-1457\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1457\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26231061_2000723620216679_2566252957919278277_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26231061_2000723620216679_2566252957919278277_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26231061_2000723620216679_2566252957919278277_n-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26231061_2000723620216679_2566252957919278277_n-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1457\" class=\"wp-caption-text\">S\u00c3O JOS\u00c9<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tivemos neste domingo mais uma rodada do Campeonato de Urubici, Ta\u00e7a Gralha Azul FM: Madureira 3 x 3 Jardim Verde<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1456"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1456"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1456\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1458,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1456\/revisions\/1458"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1456"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}