{"id":1462,"date":"2018-01-21T19:16:39","date_gmt":"2018-01-21T21:16:39","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1462"},"modified":"2018-01-21T19:16:39","modified_gmt":"2018-01-21T21:16:39","slug":"inter-perde-para-a-chapecoense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-perde-para-a-chapecoense\/","title":{"rendered":"Inter perde para a Chapecoense"},"content":{"rendered":"<p>A Chapecoense come\u00e7ou com dificuldade contra o Inter de Lages. Al\u00e9m da boa marca\u00e7\u00e3o do time da Serra, o Verd\u00e3o sofreu com o campo pesado &#8211; choveu demais na regi\u00e3o no in\u00edcio da partida -, mas conseguiu se sobressair e sair com a vit\u00f3ria por 2 a 0. Guilherme marcou os dois tentos do time da casa, ambos no segundo tempo, que chegou ao segundo resultado positivo em dois jogos e segue como \u00fanico 100% no Catarinense 2018. O Le\u00e3o Baio, depois de um in\u00edcio animado no campeonato, com vit\u00f3ria sobre o Ava\u00ed, sofreu seu primeiro rev\u00e9s e agora jogar\u00e1 fora contra o Joinville na quarta feira.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1463\" aria-describedby=\"caption-attachment-1463\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1463\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/age20180121031_djXQezE.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/age20180121031_djXQezE.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/age20180121031_djXQezE-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1463\" class=\"wp-caption-text\">FOTO GLOBO ESPORTE SC<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Chapecoense come\u00e7ou com dificuldade contra o Inter de Lages. Al\u00e9m da boa marca\u00e7\u00e3o do time da Serra, o Verd\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[24,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1462"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1462"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1462\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1464,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1462\/revisions\/1464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1462"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1462"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1462"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}