{"id":1482,"date":"2018-02-01T19:42:22","date_gmt":"2018-02-01T21:42:22","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1482"},"modified":"2018-02-01T19:42:22","modified_gmt":"2018-02-01T21:42:22","slug":"amador-comeca-sabado-com-14-times","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amador-comeca-sabado-com-14-times\/","title":{"rendered":"Amador come\u00e7a s\u00e1bado com 14 times"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e1bado incia o Campeonato Amador de 2017 que \u00e9 organizado pela Liga Serrana de Futebol:<\/p>\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<p>O jogo de abertura \u00e9 no Campo do Amador \u00e0s 16hs, com o bicampe\u00e3o\u00a0 Am\u00e9rica x Vila Maria<\/p>\n<p>EST\u00c1DIO do AMADOR no domingo:<\/p>\n<p>10hs &#8211; Ass. S\u00e3o Miguel x Cristal\/Casa Nossa<\/p>\n<p>14h30 &#8211; Sevilha x Cruzeiro<\/p>\n<p>16h30 &#8211; Vila Mariza x S\u00e3o Jos\u00e9<\/p>\n<p>EST\u00c1DIO ALTOS DA VILA no domingo<\/p>\n<p>10hs &#8211; AFC x LDU<\/p>\n<p>14h30 &#8211; Uni\u00e3o Santa Helena x ACBV<\/p>\n<p>16h30 &#8211; Inter Amigos x Guaruj\u00e1<\/p>\n<figure id=\"attachment_940\" aria-describedby=\"caption-attachment-940\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-940\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-940\" class=\"wp-caption-text\">AMERICA<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e1bado incia o Campeonato Amador de 2017 que \u00e9 organizado pela Liga Serrana de Futebol: O jogo de abertura \u00e9<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1482"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1483,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482\/revisions\/1483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1482"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}