{"id":1486,"date":"2018-02-04T22:06:57","date_gmt":"2018-02-05T00:06:57","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1486"},"modified":"2018-02-04T22:06:57","modified_gmt":"2018-02-05T00:06:57","slug":"inter-perde-novamente-fora-de-casa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-perde-novamente-fora-de-casa\/","title":{"rendered":"Inter perde novamente fora de casa"},"content":{"rendered":"<p>Embalado ap\u00f3s a vit\u00f3ria fora de casa diante do Ava\u00ed na Ressacada, o Conc\u00f3rdia conseguiu novamente marcar dois gols e garantiu a vit\u00f3ria com Elton, de p\u00eanalti, e Paulinho, em gola\u00e7o no \u00e2ngulo, sobre o Inter de Lages, que descontou com Pierre.<br \/>\nO Inter est\u00e1 em oitavo na tabela e a zona de rebaixamento est\u00e1 bem pr\u00f3xima.<br \/>\nAgora jogando em casa contra o lider Figueirense na pr\u00f3xima quarta \u00e0s 20:30h, ter\u00e1 que vencer para se distanciar da zona do rebaixamento.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1487\" aria-describedby=\"caption-attachment-1487\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1487\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/conc.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/conc.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/conc-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1487\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte\/SC<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Embalado ap\u00f3s a vit\u00f3ria fora de casa diante do Ava\u00ed na Ressacada, o Conc\u00f3rdia conseguiu novamente marcar dois gols e<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1486"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1486\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1488,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1486\/revisions\/1488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1486"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}