{"id":1489,"date":"2018-02-04T22:53:03","date_gmt":"2018-02-05T00:53:03","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1489"},"modified":"2018-02-04T22:53:03","modified_gmt":"2018-02-05T00:53:03","slug":"amador-comeca-com-duas-goleadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amador-comeca-com-duas-goleadas\/","title":{"rendered":"Amador come\u00e7a com duas goleadas"},"content":{"rendered":"<p>Iniciou o Campeonato Amador da Liga Serrana de Futebol, sendo\u00a0jogo de abertura no Campo do Amador \u00e0s 16h onde o bicampe\u00e3o Am\u00e9rica fez 4 x 1 Vila Maria com Toni no apito. Fabricio-2, Pablo e Samuel para o Am\u00e9rica e Alberto para o Vila Maria.<\/p>\n<p>Na primeira rodada tivemos 20 gols em 7 jogos.<\/p>\n<p><strong>Domingo:<\/strong><\/p>\n<p>10hs &#8211; Ass. S\u00e3o Miguel 1 x 1 Cristal\/Casa Nossa com arbitragem de Alceu.<\/p>\n<p>14h30 &#8211; Sevilha 0 x 0 Cruzeiro com N\u00edlton no apito.<\/p>\n<p>16h30 &#8211; Vila Mariza 0 x 1 S\u00e3o Jos\u00e9 arbitragem de Euler.<\/p>\n<p>10hs &#8211; AFC 1 x 1 LDU &#8211; \u00e1rbitro Charles.<\/p>\n<p>14h30 &#8211; Uni\u00e3o Santa Helena 1 x 7 ACBV com Ricardo no apito.<\/p>\n<p>16h30 &#8211; Inter Amigos 0 x 7 Guaruj\u00e1 \u00e1rbitro Zico<\/p>\n<p>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<br \/>\n<strong>CHAVE A<\/strong><\/p>\n<p>1\u00b0 AFC, Ass S\u00e3o Miguel, Sevilha todos com um ponto.<br \/>\n4\u00ba Vila Mariza, Vila Maria,\u00a0\u00a0Un. Sta Helena e Inter Amigos todos com zero.<\/p>\n<p><strong>CHAVE B<\/strong><\/p>\n<p>1\u00ba Guaruj\u00e1, ACBV, Am\u00e9rica e S\u00e3o Jos\u00e9 todos com 3 pontos.<br \/>\n5\u00ba LDU, Cristal e Cruzeiro todos com um ponto.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1490\" aria-describedby=\"caption-attachment-1490\" style=\"width: 882px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1490\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/27336323_181335309292975_4585542417717607808_n.jpg\" alt=\"\" width=\"882\" height=\"309\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/27336323_181335309292975_4585542417717607808_n.jpg 882w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/27336323_181335309292975_4585542417717607808_n-300x105.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/27336323_181335309292975_4585542417717607808_n-768x269.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 882px) 100vw, 882px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1490\" class=\"wp-caption-text\">LDU<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iniciou o Campeonato Amador da Liga Serrana de Futebol, sendo\u00a0jogo de abertura no Campo do Amador \u00e0s 16h onde o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1489"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1489"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1491,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1489\/revisions\/1491"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1489"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}