{"id":1515,"date":"2018-02-25T20:14:12","date_gmt":"2018-02-25T23:14:12","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1515"},"modified":"2018-02-25T20:14:12","modified_gmt":"2018-02-25T23:14:12","slug":"amador-com-supremacia-da-chave-b","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amador-com-supremacia-da-chave-b\/","title":{"rendered":"Amador com supremacia da chave B"},"content":{"rendered":"<p>Resultados da 4\u00aa rodada e classifica\u00e7\u00e3o do Campeonato Amador organizado pela Liga Serrana de Futebol:<\/p>\n<p>Est\u00e1dio Amadores no s\u00e1bado:<br \/>\nS\u00c3O JOS\u00c9 \/ SUP TODO DIA 5 x 1 UNI\u00c3O STA HELENA arbitragem Maikon Carneiro<br \/>\nCRUZEIRO 3 x 2 MARIZA \/ L&amp;N MARMITAS no apito Euler<\/p>\n<p>Est\u00e1dio Altos da Vila no s\u00e1bado:<br \/>\nGUARUJ\u00c1 3 x 1 AFC foi \u00e1rbitro Toni<br \/>\nLDU 3 x 0 SEVILHA arbitragem de Charles Neves<\/p>\n<p>Est\u00e1dio dos Amadores no domingo:<br \/>\nACBV 2 x 2 VILA MARIA no apito Maikon Carneiro<br \/>\nCRISTAL \/ CASA NOSSA 3 x 0 INTER AMIGOS foi \u00e1rbitro Alceu Schumacker<br \/>\nAM\u00c9RICA 3 x 1 ASS S\u00c3O MIGUEL com arbitragem de Sandro.<\/p>\n<p><strong>CHAVE A<\/strong><\/p>\n<p>1\u00b0 AFC 4<br \/>\n2\u00b0 Ass S\u00e3o Miguel 4<br \/>\n3\u00b0 Vila Mariza 3<br \/>\n4\u00b0 Vila Maria 1<br \/>\n5\u00b0 Sevilha 1<br \/>\n6\u00b0 Un. Sta Helena 0<br \/>\n7\u00b0 Inter Amigos 0<\/p>\n<p><strong>CHAVE B<\/strong><\/p>\n<p>1\u00b0 Guaruj\u00e1 12<br \/>\n2\u00b0 ACBV 10<br \/>\n3\u00b0 Cristal 10<br \/>\n4\u00b0 LDU 10<br \/>\n5\u00b0 Cruzeiro 10<br \/>\n6\u00b0 Am\u00e9rica 9<br \/>\n7\u00b0 S\u00e3o Jos\u00e9 6<\/p>\n<figure id=\"attachment_1516\" aria-describedby=\"caption-attachment-1516\" style=\"width: 957px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1516\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167296_410623266041495_3389339328644374502_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"957\" height=\"416\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167296_410623266041495_3389339328644374502_n-1.jpg 957w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167296_410623266041495_3389339328644374502_n-1-300x130.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167296_410623266041495_3389339328644374502_n-1-768x334.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 957px) 100vw, 957px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1516\" class=\"wp-caption-text\">Associa\u00e7\u00e3o S\u00e3o Miguel<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Resultados da 4\u00aa rodada e classifica\u00e7\u00e3o do Campeonato Amador organizado pela Liga Serrana de Futebol: Est\u00e1dio Amadores no s\u00e1bado: S\u00c3O<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1515"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1515\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1517,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1515\/revisions\/1517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}