{"id":1518,"date":"2018-02-25T20:30:57","date_gmt":"2018-02-25T23:30:57","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1518"},"modified":"2018-02-25T20:30:57","modified_gmt":"2018-02-25T23:30:57","slug":"inter-perde-e-e-lanterna-do-catarinense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-perde-e-e-lanterna-do-catarinense\/","title":{"rendered":"Inter perde e \u00e9 lanterna do Catarinense"},"content":{"rendered":"<p>Na tarde deste domingo, o Le\u00e3o da Ilha fez o dever de casa e bateu o Inter de Lages por 3 a 2 \u2013 gols de Alem\u00e3o, Get\u00falio e Lovat para os mandantes, e Rafhael Lucas e Jean Lucas para o Colorado. O triunfo foi suado dentro da Ressacada, com o Inter lutando at\u00e9 o fim do confronto. Agora o Inter est\u00e1 isolado na lanterna com 7 pontos ganhos, tr\u00eas a menos que Conc\u00f3rdia e Herc\u00edlio Luz, sendo que na minha opini\u00e3o estes tr\u00eas devem brigar para n\u00e3o cairem. O Inter jogar\u00e1 pela 11\u00aa rodada no pr\u00f3ximo domingo \u00e0s 17h no Tio vida contra a vice lider Chapecoense.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1519\" aria-describedby=\"caption-attachment-1519\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1519\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-25_at_17.33.00_2.jpeg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-25_at_17.33.00_2.jpeg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-25_at_17.33.00_2-300x169.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1519\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na tarde deste domingo, o Le\u00e3o da Ilha fez o dever de casa e bateu o Inter de Lages por<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1518"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1518\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1520,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1518\/revisions\/1520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}