{"id":1526,"date":"2018-03-04T21:04:56","date_gmt":"2018-03-05T00:04:56","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1526"},"modified":"2018-03-04T21:04:56","modified_gmt":"2018-03-05T00:04:56","slug":"chave-b-do-amador-esta-acirrada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/chave-b-do-amador-esta-acirrada\/","title":{"rendered":"Chave B do Amador est\u00e1 acirrada"},"content":{"rendered":"<p>Tivemos a realiza\u00e7\u00e3o da 5\u00aa rodada do Campeonato Amador denominado 1\u00aa copa Amorim Ve\u00edculos, que \u00e9 organizado pela Liga Serrana de Futebol.<\/p>\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<p>Est\u00e1dio dos Amadores no s\u00e1bado:<br \/>\nAFC 1 x 3 Cruzeiro arbitragem de Euler.<br \/>\nAss S\u00e3o Miguel 2 x 1 Guaruj\u00e1 no apito de S\u00e9rgio.<\/p>\n<p>Altos da Vila no s\u00e1bado:<br \/>\nUni\u00e3o Sta Helena 1 x 9 Am\u00e9rica, \u00e1rbitro foi o Zel\u00e3o<br \/>\nMariza \/ L&amp;N Marmitas 3 x 2 ACBV arbitragem de Toni<\/p>\n<p>Est\u00e1dio dos Amadores no domingo:<br \/>\nVila Maria 0 x 1 Cristal \/ Casa Nossa com Charles no apito.<br \/>\nInter Amigos 1 x 7 LDU, \u00e1rbitro Euler<br \/>\nSevilha 5 x 2 S\u00e3o Jos\u00e9 arbitragem de Ricardo.<\/p>\n<p>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<br \/>\nCHAVE A<\/p>\n<p>1\u00b0 Ass S\u00e3o Miguel 7<br \/>\n2\u00b0 Vila Mariza 6<br \/>\n3\u00b0 AFC 4<br \/>\n4\u00b0 Sevilha 4<br \/>\n5\u00b0 Vila Maria 1<br \/>\n6\u00b0 Un. Sta Helena 0<br \/>\n7\u00b0 Inter Amigos 0<\/p>\n<p>CHAVE B<\/p>\n<p>1\u00b0 Cristal 13<br \/>\n2\u00b0 LDU 13<br \/>\n3\u00b0 Cruzeiro 13<br \/>\n4\u00b0 Guaruj\u00e1 12<br \/>\n5\u00b0 Am\u00e9rica 12<br \/>\n6\u00b0 ACBV 10<br \/>\n7\u00b0 S\u00e3o Jos\u00e9 6<\/p>\n<figure id=\"attachment_1527\" aria-describedby=\"caption-attachment-1527\" style=\"width: 644px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1527\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/27545209_181782525914920_4537764605571238557_n.jpg\" alt=\"\" width=\"644\" height=\"228\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/27545209_181782525914920_4537764605571238557_n.jpg 644w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/27545209_181782525914920_4537764605571238557_n-300x106.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 644px) 100vw, 644px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1527\" class=\"wp-caption-text\">Amigos FC<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tivemos a realiza\u00e7\u00e3o da 5\u00aa rodada do Campeonato Amador denominado 1\u00aa copa Amorim Ve\u00edculos, que \u00e9 organizado pela Liga Serrana<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1526"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1528,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526\/revisions\/1528"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1526"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}