{"id":1531,"date":"2018-03-11T20:48:55","date_gmt":"2018-03-11T23:48:55","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1531"},"modified":"2018-03-11T20:48:55","modified_gmt":"2018-03-11T23:48:55","slug":"penultima-rodada-do-amador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/penultima-rodada-do-amador\/","title":{"rendered":"Pen\u00faltima rodada do Amador"},"content":{"rendered":"<p>Resultados da 6\u00aa e pen\u00faltima rodada do campeonato Amador da Liga Serrana de Futebol, denominada 1a COPA AMORIM VE\u00cdCULOS:<\/p>\n<p>Est\u00e1dio dos Amadores no s\u00e1bado:<br \/>\nGuaruj\u00e1 12 x 0 Uni\u00e3o Sta Helena no apito Maikon Carneiro.<br \/>\nAm\u00e9rica 3 x 2 Sevilha arbitragem de Toni<\/p>\n<p>Altos da Vila no s\u00e1bado:<br \/>\nS\u00e3oJos\u00e9 \/ Sup Todo Dia 6 x 4 Inter Amigos com Zel\u00e3o no apito.<br \/>\nCruzeiro 3 x 0 Ass S\u00e3o Miguel foi \u00e1rbitro Charles Neves.<\/p>\n<p>Est\u00e1dio dos Amadores no domingo:<br \/>\nACBV 1 x 4 AFC arbitragem de Euler que se contundiu e<\/p>\n<p>foi substitu\u00eddo por Daiane Madeira.<br \/>\nLDU 0 x 1 Vila Maria com arbitragem de Alceu Schumacker.<br \/>\nCristal \/ Sup Casa Nossa 1 x 1 Mariza \/ L&amp;N Marmitas com Toni do apito.<\/p>\n<p>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<br \/>\nCHAVE A<br \/>\n1\u00b0 Vila Mariza 7<br \/>\n2\u00b0 AFC 7<br \/>\n3\u00b0 Ass S\u00e3o Miguel 7<br \/>\n4\u00b0 Sevilha 4<br \/>\n5\u00b0 Vila Maria 4<br \/>\n6\u00b0 Inter Amigos 0<br \/>\n7\u00b0 Un. Sta Helena 0<\/p>\n<p>CHAVE B<br \/>\n1\u00b0 Cruzeiro 16<br \/>\n2\u00b0 Guaruj\u00e1 15<br \/>\n3\u00b0 Am\u00e9rica 15<br \/>\n4\u00b0 Cristal 14<br \/>\n5\u00b0 LDU 13<br \/>\n6\u00b0 ACBV 10<br \/>\n7\u00b0 S\u00e3o Jos\u00e9 9<\/p>\n<figure id=\"attachment_1532\" aria-describedby=\"caption-attachment-1532\" style=\"width: 391px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1532\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28870525_194668884626284_2266063946159707337_n.jpg\" alt=\"\" width=\"391\" height=\"361\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28870525_194668884626284_2266063946159707337_n.jpg 391w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28870525_194668884626284_2266063946159707337_n-300x277.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 391px) 100vw, 391px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1532\" class=\"wp-caption-text\">Jean Vit\u00f3rio do Cristal<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Resultados da 6\u00aa e pen\u00faltima rodada do campeonato Amador da Liga Serrana de Futebol, denominada 1a COPA AMORIM VE\u00cdCULOS: Est\u00e1dio<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1531"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1531\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1533,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1531\/revisions\/1533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}