{"id":1625,"date":"2018-04-15T19:35:39","date_gmt":"2018-04-15T22:35:39","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1625"},"modified":"2018-04-15T19:35:39","modified_gmt":"2018-04-15T22:35:39","slug":"guaruja-e-campeao-do-amador-da-liga-serrana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/guaruja-e-campeao-do-amador-da-liga-serrana\/","title":{"rendered":"Guaruj\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o do Amador da Liga Serrana"},"content":{"rendered":"<p>Hoje o Campo do Amador recebeu um grande p\u00fablico sendo palco de mais uma decis\u00e3o do Campeonato Amador que \u00e9 organizado pela Liga Serrana de Futebol, denominado 1\u00aa Copa Amorim. Um jogo bem disputado com o placar feito no 1\u00ba tempo, o Guaruj\u00e1 fez 2 a 1 no Vila Mariza com gols de Jefinho e Adriano Dutra e o craque do jogo Nanico descontou. A arbitragem foi de Charles Neves auxiliado por Nando e Valeci, sendo mes\u00e1ria Nazar\u00e9. O artilheiro foi Marquinhos do Cruzeiro e o melhor goleiro foi Greick Pacheco do Guaruj\u00e1.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1626\" aria-describedby=\"caption-attachment-1626\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1626\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/024-1-1024x918.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"717\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/024-1-1024x918.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/024-1-300x269.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/024-1-768x689.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1626\" class=\"wp-caption-text\">GUARUJ\u00c1 CAMPE\u00c3O AMADOR DE 2018<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1627\" aria-describedby=\"caption-attachment-1627\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1627\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/004-1024x449.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/004-1024x449.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/004-300x131.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/004-768x337.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1627\" class=\"wp-caption-text\">GUARUJ\u00c1 CAMPE\u00c3O<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1628\" aria-describedby=\"caption-attachment-1628\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1628\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/003-1024x487.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/003-1024x487.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/003-300x143.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/003-768x365.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1628\" class=\"wp-caption-text\">VILA MARIZA &#8211; VICE CAMPE\u00c3O<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1629\" aria-describedby=\"caption-attachment-1629\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1629\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/005-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/005-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/005-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/005-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1629\" class=\"wp-caption-text\">NANDO, CHARLES E VALECI &#8211; TRIO DA FINAL<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1630\" aria-describedby=\"caption-attachment-1630\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1630\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/021-888x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"923\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/021-888x1024.jpg 888w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/021-260x300.jpg 260w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/021-768x886.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/021.jpg 1553w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1630\" class=\"wp-caption-text\">ASSOLAN DO VILA MARIZA E SEU N\u00c9VIO FERNANDES HOMENAGEADO.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1631\" aria-describedby=\"caption-attachment-1631\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1631\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/016-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/016-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/016-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/016-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1631\" class=\"wp-caption-text\">AMARILDO HOMENAGEADO COM O MELHOR GOLEIRO GREICK PACHECO DO GUARUJ\u00c1<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje o Campo do Amador recebeu um grande p\u00fablico sendo palco de mais uma decis\u00e3o do Campeonato Amador que \u00e9<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1625"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1625"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1625\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1632,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1625\/revisions\/1632"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1625"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1625"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}