{"id":1654,"date":"2018-04-25T17:57:50","date_gmt":"2018-04-25T20:57:50","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1654"},"modified":"2018-04-25T17:57:50","modified_gmt":"2018-04-25T20:57:50","slug":"fora-e-de-virada-real-madrid-bate-o-bayer-2-a-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/fora-e-de-virada-real-madrid-bate-o-bayer-2-a-1\/","title":{"rendered":"Fora e de virada Real Madrid bate o Bayer 2 a 1"},"content":{"rendered":"<p>O Real Madrid sequer precisou de Cristiano Ronaldo, para sair na frente na briga por uma vaga na final da Liga dos Campe\u00f5es. Nesta quarta-feira, o portugu\u00eas esteve apagado, errou lances que n\u00e3o costuma errar e n\u00e3o fez gol. Mas o Real tem Marcelo, que marcou numa bonita finaliza\u00e7\u00e3o de fora da \u00e1rea, e tem Asensio, que entrou para dar velocidade \u00e0 equipe e deixou o seu justamente num contra-ataque. O Bayern de Munique, que fez seu gol com Kimmich, sofreu com o azar: as les\u00f5es de Robben e Boateng no primeiro tempo e o erro de Rafinha custaram a derrota por 2 a 1 em casa no primeiro jogo das semifinais. Vai ter que vencer no Santiago Bernabeu por mais de um a zero&#8230;<\/p>\n<figure id=\"attachment_1655\" aria-describedby=\"caption-attachment-1655\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1655\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DbpxcLNXcAETqGe-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DbpxcLNXcAETqGe-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DbpxcLNXcAETqGe-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DbpxcLNXcAETqGe-768x512.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DbpxcLNXcAETqGe.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1655\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Real Madrid sequer precisou de Cristiano Ronaldo, para sair na frente na briga por uma vaga na final da<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1654"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1654"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1654\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1656,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1654\/revisions\/1656"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1654"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1654"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1654"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}