{"id":1665,"date":"2018-04-29T22:02:00","date_gmt":"2018-04-30T01:02:00","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1665"},"modified":"2018-05-03T22:26:12","modified_gmt":"2018-05-04T01:26:12","slug":"inter-vence-nova-iguacu-pela-serie-d","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-vence-nova-iguacu-pela-serie-d\/","title":{"rendered":"Inter vence Nova Igua\u00e7u pela s\u00e9rie D"},"content":{"rendered":"<ul class=\"pos-lance-a-lance\" data-agregador=\"transmissao_27784\">\n<li id=\"2322491\" class=\"lance-normal tr-fade-in tr-lance periodo_67\" data-periodo-id=\"67\">\n<div class=\"conteudo-lance\">\n<p>O Inter de Lages venceu o Nova Igua\u00e7u por 1 a 0 na tarde deste s\u00e1bado, no Est\u00e1dio Laranj\u00e3o, no Rio de Janeiro. Com gol de\u00a0\u00a0Vitor Michels no in\u00edcio do segundo tempo, os visitantes conquistaram a primeira vit\u00f3ria na S\u00e9rie D do Campeonato Brasileiro, em partida v\u00e1lida pela segunda rodada do Grupo A15. Com o resultado, o Inter de Lages aparece em terceiro no Grupo A15 com tr\u00eas pontos &#8211; mesmo n\u00famero que o Caxias e o Mirassol, l\u00edderes da chave, que ainda se enfrentam na rodada. O Nova Igua\u00e7u, por sua vez, segue sem pontuar na lanterna da chave. Inter joga domingo no Tio vida\u00a0 as 16h com o Mirassol.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1666\" aria-describedby=\"caption-attachment-1666\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1666\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/nova_iguacu_x_inter_de_lages_03_-_iuri_pimentel.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/nova_iguacu_x_inter_de_lages_03_-_iuri_pimentel.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/nova_iguacu_x_inter_de_lages_03_-_iuri_pimentel-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1666\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Inter de Lages venceu o Nova Igua\u00e7u por 1 a 0 na tarde deste s\u00e1bado, no Est\u00e1dio Laranj\u00e3o, no<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1665"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1679,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665\/revisions\/1679"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}