{"id":1668,"date":"2018-05-01T19:28:35","date_gmt":"2018-05-01T22:28:35","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1668"},"modified":"2018-05-01T19:30:44","modified_gmt":"2018-05-01T22:30:44","slug":"real-madrid-empata-com-bayern-com-2-gols-de-benzema","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/real-madrid-empata-com-bayern-com-2-gols-de-benzema\/","title":{"rendered":"2 gols de Benzema leva Real Madrid a terceira final seguida"},"content":{"rendered":"<p>O Real Madrid jogar\u00e1 a sua terceira final seguida de Liga dos Campe\u00f5es e vai em busca do quarto t\u00edtulo continental em cinco anos. Em nova noite apagada de Cristiano Ronaldo, dois her\u00f3is inesperados apareceram. Benzema voltou ao time titular para fazer os dois gols merengues no empate em 2 a 2 com o Bayern de Munique, nesta ter\u00e7a-feira, no Santiago Bernab\u00e9u. Do outro lado, o criticado Keylor Navas segurou a press\u00e3o b\u00e1vara e, em mais de uma ocasi\u00e3o, evitou o gol que tiraria o time de Zinedine Zidane da briga. O valente Bayern d\u00e1 adeus com uma atua\u00e7\u00e3o de encher os olhos, mas voltou a ser prejudicado por uma falha individual, desta vez do goleiro Ulreich.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1669\" aria-describedby=\"caption-attachment-1669\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1669\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/2018-05-01t195010z_2124189718_rc1899b680e0_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-bay.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/2018-05-01t195010z_2124189718_rc1899b680e0_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-bay.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/2018-05-01t195010z_2124189718_rc1899b680e0_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-bay-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1669\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Real Madrid jogar\u00e1 a sua terceira final seguida de Liga dos Campe\u00f5es e vai em busca do quarto t\u00edtulo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1668"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1671,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1668\/revisions\/1671"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}