{"id":1692,"date":"2018-05-07T23:33:31","date_gmt":"2018-05-08T02:33:31","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1692"},"modified":"2018-05-07T23:33:31","modified_gmt":"2018-05-08T02:33:31","slug":"inter-vence-e-e-vice-lider-da-chave","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-vence-e-e-vice-lider-da-chave\/","title":{"rendered":"Inter vence e \u00e9 vice lider da chave"},"content":{"rendered":"<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles active-capital-letter\" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"56\" data-block-id=\"2\">\n<p class=\"content-text__container theme-color-primary-first-letter\" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">No duelo entre catarinenses e paulistas, o Inter de Lages venceu o Mirassol por 1 a 0 e assumiu a vice-lideran\u00e7a do Grupo A15 na S\u00e9rie D do Campeonato Brasileiro. Em partida v\u00e1lida pela terceira rodada, na noite desta segunda-feira, o time da Serra fez valer o fator campo e chegou aos seis pontos no torneio. O \u00fanico gol do jogo foi anotado pelo meia Giancarlo, em cobran\u00e7a de p\u00eanalti, no segundo tempo do duelo. Com o resultado, o Le\u00e3o Baio passou o advers\u00e1rio na tabela e se aproximou do l\u00edder Caxias.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1693\" aria-describedby=\"caption-attachment-1693\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1693\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7-1024x539.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"421\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7-1024x539.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7-300x158.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7-768x404.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7-390x205.jpg 390w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1_hCfGuE7.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1693\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No duelo entre catarinenses e paulistas, o Inter de Lages venceu o Mirassol por 1 a 0 e assumiu a<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1692"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1694,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692\/revisions\/1694"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}