{"id":1823,"date":"2018-08-14T14:16:25","date_gmt":"2018-08-14T17:16:25","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1823"},"modified":"2018-08-14T14:16:25","modified_gmt":"2018-08-14T17:16:25","slug":"jogos-da-3a-fase-da-1a-divisao-do-jocol-serao-eliminatorios-e-todos-no-estadio-municipal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/jogos-da-3a-fase-da-1a-divisao-do-jocol-serao-eliminatorios-e-todos-no-estadio-municipal\/","title":{"rendered":"Jogos da 3\u00aa fase da 1\u00aa Divis\u00e3o do JOCOL ser\u00e3o eliminat\u00f3rios e todos no Est\u00e1dio Municipal"},"content":{"rendered":"<p>Jogos da 3\u00aa fase da 1\u00aa divis\u00e3o do JOCOL, s\u00e3o jogos eliminat\u00f3rios, terminando empate vai direto para decis\u00e3o nos penaltis.<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"701\"><strong>QUARTA FEIRA &#8211; DIA 15 DE AGOSTO DE 2018<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><strong>CAMPO<\/strong><\/td>\n<td width=\"57\"><strong>HORARIO<\/strong><\/td>\n<td width=\"180\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>A<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>X<\/strong><\/td>\n<td width=\"189\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>B<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>CHAVE<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">19:30<\/td>\n<td width=\"180\">C. AT. BOCA JUNIOR<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">FIGUEIRINHA F.C.<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">20:45<\/td>\n<td width=\"180\">CSK IMPERIO<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">REAL BETS F.C.<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><\/td>\n<td width=\"57\"><\/td>\n<td width=\"180\"><\/td>\n<td width=\"85\"><\/td>\n<td width=\"189\"><\/td>\n<td width=\"86\"><\/td>\n<td width=\"1\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"701\"><strong>SEXTA FEIRA &#8211; DIA 17 DE AGOSTO DE 2018<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><strong>CAMPO<\/strong><\/td>\n<td width=\"57\"><strong>HORARIO<\/strong><\/td>\n<td width=\"180\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>A<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>X<\/strong><\/td>\n<td width=\"189\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>B<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>CHAVE<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">19:30<\/td>\n<td width=\"180\">SER S\u00c3O CRISTOV\u00c3O<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">E. C. VILA REAL<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">20:45<\/td>\n<td width=\"180\">FORTALEZA F.C.<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">E. C. JUVENIL<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><\/td>\n<td width=\"57\"><\/td>\n<td width=\"180\"><\/td>\n<td width=\"85\"><\/td>\n<td width=\"189\"><\/td>\n<td width=\"86\"><\/td>\n<td width=\"1\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"701\"><strong>SABADO &#8211; DIA 18 DE AGOSTO DE 2018<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><strong>CAMPO<\/strong><\/td>\n<td width=\"57\"><strong>HORARIO<\/strong><\/td>\n<td width=\"180\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>A<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>X<\/strong><\/td>\n<td width=\"189\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>B<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>CHAVE<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">13:30<\/td>\n<td width=\"180\">E. C. BAHIA<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">AUDAX F.C.<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">15:15<\/td>\n<td width=\"180\">SANTOS F.C.<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">ASS. SA\u00d5 CARLOS<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><\/td>\n<td width=\"57\"><\/td>\n<td width=\"180\"><\/td>\n<td width=\"85\"><\/td>\n<td width=\"189\"><\/td>\n<td width=\"86\"><\/td>\n<td width=\"1\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"701\"><strong>DOMINGO &#8211; DIA 19 DE AGOSTO DE 2018<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\"><strong>CAMPO<\/strong><\/td>\n<td width=\"57\"><strong>HORARIO<\/strong><\/td>\n<td width=\"180\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>A<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>X<\/strong><\/td>\n<td width=\"189\"><strong>EQUIPE<\/strong> <strong>B<\/strong><\/td>\n<td width=\"85\"><strong>CHAVE<\/strong><\/td>\n<td width=\"0\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">08:30<\/td>\n<td width=\"180\">CRC HABITA\u00c7\u00c3O<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">GRALHA AZUL F.C.<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"105\">ESTADIO VIDAL RAMOS<\/td>\n<td width=\"57\">10:15<\/td>\n<td width=\"180\">VILA MARIZA \u201cB\u201d<\/td>\n<td width=\"85\">X<\/td>\n<td width=\"189\">ASS. VILA NOVA<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"86\">ELIMINATORIA<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<figure id=\"attachment_1824\" aria-describedby=\"caption-attachment-1824\" style=\"width: 720px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1824\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/boca-junior.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/boca-junior.jpg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/boca-junior-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1824\" class=\"wp-caption-text\">BOCA JUNIOR<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jogos da 3\u00aa fase da 1\u00aa divis\u00e3o do JOCOL, s\u00e3o jogos eliminat\u00f3rios, terminando empate vai direto para decis\u00e3o nos penaltis.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1823"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1823"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1823\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1825,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1823\/revisions\/1825"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1823"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1823"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}