{"id":272,"date":"2017-03-03T21:43:03","date_gmt":"2017-03-04T00:43:03","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=272"},"modified":"2017-03-03T21:43:03","modified_gmt":"2017-03-04T00:43:03","slug":"futebol-de-campo-do-sesi-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/futebol-de-campo-do-sesi-2\/","title":{"rendered":"Futebol de campo do SESI."},"content":{"rendered":"<p>O campeonato de futebol do SESI, cuja coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 da Patr\u00edcia e do Miguel e tem a participa\u00e7\u00e3o de 8 equipes da ind\u00fastria\u00a0de Lages, Correia Pinto e Otac\u00edlio Costa.<\/p>\n<p>J\u00e1 teve duas rodadas e nesta quinta feira foram os jogos da 3\u00aa rodada, com os seguintes resultados:<\/p>\n<p>Morphos 2 x 0 Klabin Lages B<\/p>\n<p>Klabin Lages A 4 x 1 Vossko<\/p>\n<figure id=\"attachment_265\" aria-describedby=\"caption-attachment-265\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-265\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/151-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/151-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/151-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/151-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-265\" class=\"wp-caption-text\">Klabin Lages B<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O campeonato de futebol do SESI, cuja coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 da Patr\u00edcia e do Miguel e tem a participa\u00e7\u00e3o de 8<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=272"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":273,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272\/revisions\/273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}