{"id":274,"date":"2017-03-05T20:44:09","date_gmt":"2017-03-05T23:44:09","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=274"},"modified":"2017-03-05T23:20:57","modified_gmt":"2017-03-06T02:20:57","slug":"enercino-perde-penalti-e-inter-empata","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/enercino-perde-penalti-e-inter-empata\/","title":{"rendered":"Enercino perde penalti e Inter empata"},"content":{"rendered":"<p>Jogando neste domingo no Est\u00e1dio da Ressacada\u00a0em Florian\u00f3polis o Inter empatou em 1 a 1 com o Ava\u00ed. Jogando um belo 1\u00ba tempo o Le\u00e3o Baio teve 4 chances de fazer o gol, mas parou no goleiro Douglas e como quem n\u00e3o faz leva, nos acr\u00e9scimos (46) Vinicius Pacheco abriu o marcador para o Le\u00e3o da Ilha. No 2\u00ba tempo foi o inverso e o Ava\u00ed teve v\u00e1rias chances onde o arqueiro Neto Volpi foi o destaque do Inter. Enercino desperdi\u00e7ou um p\u00eanalti aos 30 min. Chutando longe da meta de Douglas mas foi premiado com o gol de empate marcado pelo zagueiro Renato Camilo (43), justo ele que havia falhado no gol avaiano. \u00a0O Inter est\u00e1 em 6\u00ba lugar com 11 pontos. Arbitragem de Andr\u00e9 Luiz Bachs com renda de R$31.970,00 para um p\u00fablico de 2.683 pagantes.<\/p>\n<figure id=\"attachment_275\" aria-describedby=\"caption-attachment-275\" style=\"width: 480px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-275\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/hqdefault.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/hqdefault.jpg 480w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/hqdefault-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-275\" class=\"wp-caption-text\">Enercino Inter de Lages &#8211; Foto Internet.<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jogando neste domingo no Est\u00e1dio da Ressacada\u00a0em Florian\u00f3polis o Inter empatou em 1 a 1 com o Ava\u00ed. Jogando um<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/274"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=274"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/274\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":287,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/274\/revisions\/287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=274"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=274"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=274"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}