{"id":292,"date":"2017-03-07T10:06:15","date_gmt":"2017-03-07T13:06:15","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=292"},"modified":"2017-03-07T10:06:15","modified_gmt":"2017-03-07T13:06:15","slug":"nesta-terca-feira-tem-futebol-no-sesi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/nesta-terca-feira-tem-futebol-no-sesi\/","title":{"rendered":"Nesta ter\u00e7a feira tem futebol no SESI."},"content":{"rendered":"<p>Hoje, ter\u00e7a feira (07), tem in\u00edcio a 3\u00aa rodada do campeonato de campo do SESI, localizado no bairro Gethal. O jogo que promete ser disputad\u00edssimo \u00e9 pela chave B onde a GTS do Brasil tem 4 pontos e a Vossko tem 3 pontos, definindo uma vaga, visto que a outra deve ser da Klabin A que jogar\u00e1 na quinta feira.<\/p>\n<p><strong>3\u00aa rodada:<\/strong><\/p>\n<p>19h \u2013 Klabin CP x Klabin Lages B<\/p>\n<p>21h \u2013 GTS do Brasil x Vossko<\/p>\n<figure id=\"attachment_293\" aria-describedby=\"caption-attachment-293\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-293\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/149-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/149-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/149-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/149-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-293\" class=\"wp-caption-text\">MORPHOS<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_294\" aria-describedby=\"caption-attachment-294\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-294\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/025.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/025.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/025-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-294\" class=\"wp-caption-text\">KLABIN de Otac\u00edlio Costa &#8211; foto Miguel SESI<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje, ter\u00e7a feira (07), tem in\u00edcio a 3\u00aa rodada do campeonato de campo do SESI, localizado no bairro Gethal. O<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/292"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=292"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/292\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":295,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/292\/revisions\/295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=292"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=292"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}