{"id":304,"date":"2017-03-07T23:42:16","date_gmt":"2017-03-08T02:42:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=304"},"modified":"2017-03-07T23:45:58","modified_gmt":"2017-03-08T02:45:58","slug":"decisao-do-centenario-e-no-domingo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/decisao-do-centenario-e-no-domingo\/","title":{"rendered":"Decis\u00e3o do Centen\u00e1rio \u00e9 no domingo"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo\/12 tem a decis\u00e3o do Campeonato do Centen\u00e1rio. Este certame \u00e9 organizado pela Uni\u00e3o Desportiva do Bairro Centen\u00e1rio sob o comando do Mano, Lucimar e Lucas Pires, teve a participa\u00e7\u00e3o de 14 times.<\/p>\n<p>Melhor ataque \u00e9 a LDU com 17 gols e a melhor defesa \u00e9 do finalista Centen\u00e1rio do goleiro Alisson Gigante e de seu pupilo Dani que levaram somente 3 gols.<\/p>\n<p><strong>Artilheiros: <\/strong>\u00a0Ronei J\u00fanior (foto)do Real Madrid, Macal\u00e9 do Centen\u00e1rio (suspenso) e J\u00fanior do Barcelona (eliminado) todos com 6 gols. Portanto, Ronei \u00e9 o \u00fanico que pode marcar e ser artilheiro sozinho do certame.<\/p>\n<p><strong>Disputa do 3\u00ba lugar:<\/strong><\/p>\n<p>\u00c0s 10h LDU x Independente<\/p>\n<p><strong>DECIS\u00c3O:<\/strong><\/p>\n<p>15h Centen\u00e1rio x Real Madrid<\/p>\n<figure id=\"attachment_305\" aria-describedby=\"caption-attachment-305\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-305\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/035.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/035.jpg 800w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/035-300x180.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/035-768x461.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-305\" class=\"wp-caption-text\">Centen\u00e1rio<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_306\" aria-describedby=\"caption-attachment-306\" style=\"width: 576px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-306\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/12654198_552338041583077_7378819396546112564_n.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/12654198_552338041583077_7378819396546112564_n.jpg 576w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/12654198_552338041583077_7378819396546112564_n-180x300.jpg 180w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-306\" class=\"wp-caption-text\">RONEI JUNIOR do Real Madrid<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo\/12 tem a decis\u00e3o do Campeonato do Centen\u00e1rio. Este certame \u00e9 organizado pela Uni\u00e3o Desportiva do Bairro Centen\u00e1rio sob<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/304"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=304"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/304\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":307,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/304\/revisions\/307"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=304"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}