{"id":367,"date":"2017-03-10T00:57:26","date_gmt":"2017-03-10T03:57:26","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=367"},"modified":"2017-03-10T00:57:26","modified_gmt":"2017-03-10T03:57:26","slug":"rustica-do-jocol-e-domingo-as-10h","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/rustica-do-jocol-e-domingo-as-10h\/","title":{"rendered":"R\u00fastica do JOCOL \u00e9 domingo \u00e0s 10H"},"content":{"rendered":"<p>A tradicional r\u00fastica que \u00e9 a abertura do JOCOL, ser\u00e1 domingo \u00e0s 10h da manh\u00e3 e conta com 12 categorias. S\u00e3o sete masculinas e cinco femininas: Todas as equipes participantes tem que terem atletas inscritos.<\/p>\n<p><strong>PERCURSO<\/strong><\/p>\n<p>O trajeto \u00e9 de 5 km, sendo a largada na parte lateral do Gin\u00e1sio Jones Minosso, entrando na Avenida Ant\u00f4nio Ribeiro dos Santos, \u00a0em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rua \u00c1lvaro Neri dos Santos (descida da Habita\u00e7\u00e3o) at\u00e9 a\u00a0Av. Carah\u00e1 entrando na\u00a0Av. Dom Pedro II, at\u00e9 a Avenida Marechal Castelo Branco (Superm. Alvorada), passando em frente \u00e0 Uniplac e seguindo at\u00e9 a r\u00f3tula do Posto Ferrovia, entrando na Av. 1\u00ba de Maio\u00a0at\u00e9 a r\u00f3tula do Superm Klopell e descendo Rua Silvino Duarte Junior com chegada no mesmo\u00a0ponto da largada.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-368 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/1948157_615356245219844_638574732_n.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"478\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/1948157_615356245219844_638574732_n.jpg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/1948157_615356245219844_638574732_n-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A tradicional r\u00fastica que \u00e9 a abertura do JOCOL, ser\u00e1 domingo \u00e0s 10h da manh\u00e3 e conta com 12 categorias.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/367"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=367"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/367\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":369,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/367\/revisions\/369"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=367"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=367"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=367"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}