{"id":370,"date":"2017-03-10T11:15:31","date_gmt":"2017-03-10T14:15:31","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=370"},"modified":"2017-03-10T11:15:31","modified_gmt":"2017-03-10T14:15:31","slug":"amador-tera-jogos-da-7a-rodada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amador-tera-jogos-da-7a-rodada\/","title":{"rendered":"Amador ter\u00e1 jogos da 7\u00aa rodada"},"content":{"rendered":"<figure id=\"attachment_371\" aria-describedby=\"caption-attachment-371\" style=\"width: 720px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-371\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/a-7.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"471\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/a-7.jpg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/a-7-300x196.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-371\" class=\"wp-caption-text\">Foto Fernando Madeira<\/figcaption><\/figure>\n<p>Vila Mariza \u2013 s\u00e1bado 14h \u2013 Vila Maria x Cristal<\/p>\n<p>Vila Mariza \u2013 domingo 10h \u2013 Vila Mariza x Inter Amigos<\/p>\n<p>Amador \u2013 s\u00e1bado 14h \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 x Amigos<\/p>\n<p>Amador \u2013 s\u00e1bado 16h \u2013 Kayuba x Mad. Pinheirinhos<\/p>\n<p>Amador \u2013 domingo 10h \u2013 Am\u00e9rica x Guaruj\u00e1<\/p>\n<p>Folga: Figueirinha.<\/p>\n<p>Com a elimina\u00e7\u00e3o do Nacional Jr. por agress\u00e3o ao \u00e1rbitro a nova classifica\u00e7\u00e3o ficou assim:<\/p>\n<p>1\u00ba Am\u00e9rica \u2013 15<\/p>\n<p>2\u00ba Cristal \u2013 12<\/p>\n<p>3\u00ba Guaruj\u00e1 \u2013 12<\/p>\n<p>4\u00ba S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 10<\/p>\n<p>5\u00ba Amigos \u2013 09<\/p>\n<p>6\u00ba Kayuba \u2013 09<\/p>\n<p>7\u00ba Figueirinha \u2013 07<\/p>\n<p>8\u00ba Vila Mariza \u2013 06<\/p>\n<p>9\u00ba Mad. Pinheirinhos \u2013 05<\/p>\n<p>10\u00ba Vila Maria \u2013 04<\/p>\n<p>11\u00ba Inter Amigos &#8211; 00<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vila Mariza \u2013 s\u00e1bado 14h \u2013 Vila Maria x Cristal Vila Mariza \u2013 domingo 10h \u2013 Vila Mariza x Inter<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/370"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=370"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/370\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":372,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/370\/revisions\/372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=370"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=370"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}