{"id":391,"date":"2017-03-12T21:15:00","date_gmt":"2017-03-13T00:15:00","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=391"},"modified":"2017-03-12T21:15:00","modified_gmt":"2017-03-13T00:15:00","slug":"decisao-do-sesi-sera-nesta-terca-feira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/decisao-do-sesi-sera-nesta-terca-feira\/","title":{"rendered":"Decis\u00e3o do SESI ser\u00e1 nesta ter\u00e7a feira"},"content":{"rendered":"<p>Tivemos no complexo esportivo do SESI no bairro Gethal, os jogos que apontaram os dois finalistas do campeonato de futebol de campo de ver\u00e3o. Os dois finalistas tem belos elencos e ambos est\u00e3o invictos, certamente ser\u00e1 uma final de alto n\u00edvel e muita t\u00e9cnica.<\/p>\n<p><strong>RESULTADOS DAS SEMIFINAIS:<\/strong><\/p>\n<p>S\u00e1bado \u2013 16h \u2013 Klabin Lages A 3 x 2 Klabin Lages B &#8211; \u00e1rbitro Charles Neves.<\/p>\n<p>S\u00e1bado \u2013 18h \u2013 MORPHOS X Vossko &#8211; \u00e1rbitro Maikon Carneiro.<\/p>\n<p><strong>DECIS\u00c3O:<\/strong><\/p>\n<p>Ter\u00e7a feira\/14 &#8211; 19h &#8211; MORPHOS X KLABIN LAGES A<\/p>\n<figure id=\"attachment_414\" aria-describedby=\"caption-attachment-414\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-414\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/022-1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/022-1.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/022-1-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-414\" class=\"wp-caption-text\">KLABIN A lages<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_415\" aria-describedby=\"caption-attachment-415\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-415\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/s-morphos-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/s-morphos-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/s-morphos-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/s-morphos-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-415\" class=\"wp-caption-text\">MORPHOS<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tivemos no complexo esportivo do SESI no bairro Gethal, os jogos que apontaram os dois finalistas do campeonato de futebol<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=391"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/391\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":416,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/391\/revisions\/416"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=391"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}