{"id":420,"date":"2017-03-13T11:55:26","date_gmt":"2017-03-13T14:55:26","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=420"},"modified":"2017-03-13T11:55:26","modified_gmt":"2017-03-13T14:55:26","slug":"inter-de-lages-fara-peneira-nesta-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-de-lages-fara-peneira-nesta-semana\/","title":{"rendered":"Inter de Lages far\u00e1 peneira nesta semana"},"content":{"rendered":"<p>Jovem que est\u00e1 com vontade de ingressar no futebol profissional, o Inter de Lages est\u00e1 dando a oportunidade de ingressar em suas categorias de base. A seletiva (peneir\u00e3o) ser\u00e1 realizado nesta semana de 3\u00aa \u00e0 6\u00aa feira no Col\u00e9gio Industrial na Av. Dom Pedro II, para atletas nascidos de 2000 \u00e0 2003, com inscri\u00e7\u00f5es gratuitas, bastando levar material de jogo e documento para comprovar a idade.<\/p>\n<p>Jovens de 2002 e 2003 ser\u00e3o avaliados na ter\u00e7a e na quarta e os de 2000 e 2001 ser\u00e3o avaliados na quinta e sexta feira.<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es com F\u00e1bio Andr\u00e9 pelo fone 99977-4178.<strong><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-421 alignnone\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/dsc_0889_1024x677-1.jpg\" alt=\"\" width=\"690\" height=\"420\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/dsc_0889_1024x677-1.jpg 690w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/dsc_0889_1024x677-1-300x183.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 690px) 100vw, 690px\" \/><\/strong><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jovem que est\u00e1 com vontade de ingressar no futebol profissional, o Inter de Lages est\u00e1 dando a oportunidade de ingressar<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/420"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=420"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/420\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":422,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/420\/revisions\/422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=420"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=420"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}