{"id":423,"date":"2017-03-13T14:56:28","date_gmt":"2017-03-13T17:56:28","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=423"},"modified":"2017-03-13T14:56:28","modified_gmt":"2017-03-13T17:56:28","slug":"intermunicipal-de-urubici-teve-mais-uma-rodada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/intermunicipal-de-urubici-teve-mais-uma-rodada\/","title":{"rendered":"Intermunicipal de Urubici teve mais uma rodada"},"content":{"rendered":"<p>Pelo Campeonato Inter Municipal de Urubici, que leva o nome do saudoso Olindo Dircksen, conta com a participa\u00e7\u00e3o de duas equipes de S\u00e3o Joaquim: Cruzeiro e Assoc. Quilmes e duas de Rio Rufino: Jacutinga e Rio Rufino.<\/p>\n<p>Teve a realiza\u00e7\u00e3o de jogos da sexta rodada.<\/p>\n<p>RESULTADOS:<\/p>\n<p>Domingo 14h &#8211; Atl\u00e9tico Urubici 4 x 1 Cruzeiro<\/p>\n<p>Domingo 16h &#8211; Jacutinga 2 x 1 Santo Ant\u00f4nio<\/p>\n<figure id=\"attachment_424\" aria-describedby=\"caption-attachment-424\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-424\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Jacutinga.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Jacutinga.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Jacutinga-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Jacutinga-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-424\" class=\"wp-caption-text\">JACUTINGA de Rio Rufino<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pelo Campeonato Inter Municipal de Urubici, que leva o nome do saudoso Olindo Dircksen, conta com a participa\u00e7\u00e3o de duas<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/423"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=423"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/423\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":425,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/423\/revisions\/425"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=423"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=423"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=423"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}