{"id":475,"date":"2017-03-16T16:30:58","date_gmt":"2017-03-16T19:30:58","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=475"},"modified":"2017-03-16T16:30:58","modified_gmt":"2017-03-16T19:30:58","slug":"4-anos-sem-tio-ze","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/4-anos-sem-tio-ze\/","title":{"rendered":"4 anos sem Tio Z\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>A 4 anos atr\u00e1s o Tio Z\u00e9 ou Z\u00e9 do Campo nos deixava. Ele que nas d\u00e9cadas de 70\/80 e parte de 90 cuidou com zelo e com orgulho do gramado do Est\u00e1dio Municipal Vidal Ramos Junior (Tio Vida). Orgulho porque naquele tempo nosso gramado era considerado o melhor de Santa Catarina e igualado ao do Est\u00e1dio Beira Rio do nosso co-irm\u00e3o.<\/p>\n<p>Pessoa tranquila, trabalhador, residia numa pequena casa dentro do pr\u00f3prio Tio Vida, onde \u00e9 o bar na entrada dos fundos. Eu que sempre estive presente no campo posso testemunhar o carinho e amor que ele tinha com o gramado, suas m\u00e3os calejadas com esparadrapos nas pontas dos dedo, mas fazia quest\u00e3o de tirar uma a uma as ervas daninhas do nosso tapete verde. Foi homenageado pelo Inter, pela FME em 2007 e por mim pela Liga Serrana de Futebol em 2006. Esteja em paz Z\u00e9 do Campo.<strong><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_476\" aria-describedby=\"caption-attachment-476\" style=\"width: 602px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-476\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/429685_4333673474718_1494841538_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"602\" height=\"448\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/429685_4333673474718_1494841538_n-1.jpg 602w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/429685_4333673474718_1494841538_n-1-300x223.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 602px) 100vw, 602px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-476\" class=\"wp-caption-text\">Z\u00e9 do Campo homenageado pela FME.<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 4 anos atr\u00e1s o Tio Z\u00e9 ou Z\u00e9 do Campo nos deixava. Ele que nas d\u00e9cadas de 70\/80 e<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=475"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":477,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475\/revisions\/477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}