{"id":478,"date":"2017-03-16T18:05:36","date_gmt":"2017-03-16T21:05:36","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=478"},"modified":"2017-03-16T18:08:24","modified_gmt":"2017-03-16T21:08:24","slug":"lages-sera-sede-dos-jogos-abertos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/lages-sera-sede-dos-jogos-abertos\/","title":{"rendered":"Lages ser\u00e1 sede dos Jogos Abertos"},"content":{"rendered":"<p>Foi definido nesta tarde na sede do governo em Florian\u00f3polis que os Jogos Abertos ser\u00e3o realizados em Lages na segunda quinzena de Outubro. O superintendente da FME N\u00edlson Cruz, o prefeito Ant\u00f4nio Ceron e o secret\u00e1rio da ADR Jo\u00e3o Alberto Duarte estiveram com o governador Raimundo Colombo que confirmou Lages como sede dos Jogos Abertos de Santa Catarina. A princ\u00edpio \u00e9 uma boa not\u00edcia, pois com os valores destinados podemos melhorar e restaurar pra\u00e7as esportivas de nosso munic\u00edpio, bem como no caso do futebol trocar alambrados do campo do Amador e fazer um vesti\u00e1rio moderno e grande. Fica no ar porque poucas cidades tem demonstrado interesse em realizar os Jogos Abertos.<\/p>\n<figure id=\"attachment_479\" aria-describedby=\"caption-attachment-479\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-479\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/028.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/028.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/028-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/028-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-479\" class=\"wp-caption-text\">Foto divulga\u00e7\u00e3o<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi definido nesta tarde na sede do governo em Florian\u00f3polis que os Jogos Abertos ser\u00e3o realizados em Lages na segunda<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=478"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/478\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":482,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/478\/revisions\/482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=478"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}