{"id":501,"date":"2017-03-19T20:31:37","date_gmt":"2017-03-19T23:31:37","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=501"},"modified":"2017-03-19T23:01:06","modified_gmt":"2017-03-20T02:01:06","slug":"real-madri-e-campeao-do-campeonato-do-centenario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/real-madri-e-campeao-do-campeonato-do-centenario\/","title":{"rendered":"Real Madrid \u00e9 campe\u00e3o do campeonato do Centen\u00e1rio"},"content":{"rendered":"<p>Domingo de festa pra numerosa torcida do Real Madrid do Morro Grande, que compareceu para torcer pelo seu time na final do campeonato do bairro Centen\u00e1rio e de goleada deu Real Madrid 4 x 0 Centen\u00e1rio, para alegria de S\u00e9rgio Pedroso j\u00e1 que foi vice em 2016. O trof\u00e9u levou o nome do saudoso desportista N\u00e9lson Santana. Muito boa a arbitragem do trio: Zel\u00e3o, Zico e Robert. Os artilheiros foram Belo do LDU e Macal\u00e9 do Centen\u00e1rio com 7 gols cada, j\u00e1 o goleiro menos vazado foi Alisson e Dani que revessaram no gol do centen\u00e1rio e levaram s\u00f3 7 gols, 4 s\u00f3 na final. O terceiro colocado foi a LDU que venceu por 4 a 2 ao Independente. Parab\u00e9ns ao Mano que com aux\u00edlio do Lucimar e Lucas Pires realizaram uma excelente organiza\u00e7\u00e3o e pelo grande p\u00fablico presente com paz e esportividade.<\/p>\n<figure id=\"attachment_502\" aria-describedby=\"caption-attachment-502\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-502\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/062-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/062-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/062-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/062-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-502\" class=\"wp-caption-text\">Real Madri campe\u00e3o<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_503\" aria-describedby=\"caption-attachment-503\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-503\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-4-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-4-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-4-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-4-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-503\" class=\"wp-caption-text\">Torcida Real Madrid em grande n\u00famero<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_504\" aria-describedby=\"caption-attachment-504\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-504\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/057-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/057-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/057-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/057-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-504\" class=\"wp-caption-text\">S\u00e9rgio Pedroso, capit\u00e3o, Nelsinho Santana e Rafael Bugre.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_505\" aria-describedby=\"caption-attachment-505\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-505\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/063-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/063-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/063-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/063-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-505\" class=\"wp-caption-text\">S\u00e9rgio Pedroso Presidente do Real Madrid e fam\u00edlia.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_506\" aria-describedby=\"caption-attachment-506\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-506\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/054-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/054-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/054-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/054-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-506\" class=\"wp-caption-text\">LDU 3\u00ba lugar com Belo que tamb\u00e9m foi artilheiro com 7 gols.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_507\" aria-describedby=\"caption-attachment-507\" style=\"width: 741px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-507\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-3-741x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"741\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-3-741x1024.jpg 741w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-3-217x300.jpg 217w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-3-768x1061.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/centenario-3.jpg 1337w\" sizes=\"(max-width: 741px) 100vw, 741px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-507\" class=\"wp-caption-text\">Lelo do Centen\u00e1rio, vice e melhor defesa e N\u00edlton Santana<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_508\" aria-describedby=\"caption-attachment-508\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-508\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/066-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/066-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/066-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/066-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-508\" class=\"wp-caption-text\">Alegria geral do Real Madrid do Morro Grande.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Domingo de festa pra numerosa torcida do Real Madrid do Morro Grande, que compareceu para torcer pelo seu time na<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/501"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=501"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/501\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":519,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/501\/revisions\/519"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=501"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=501"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=501"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}