{"id":528,"date":"2017-03-20T19:01:11","date_gmt":"2017-03-20T22:01:11","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=528"},"modified":"2017-03-20T19:01:11","modified_gmt":"2017-03-20T22:01:11","slug":"jones-minosso-foi-palco-de-mais-uma-abertura-do-jocol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/jones-minosso-foi-palco-de-mais-uma-abertura-do-jocol\/","title":{"rendered":"Jones Minosso foi palco de mais uma abertura do JOCOL"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e1bado \u00e0 noite o Gin\u00e1sio Jones Minosso foi palco da abertura oficial dos Jogos Comunit\u00e1rios de Lages-JOCOL, com desfile das 98 equipes inscritas sendo 84 do futebol. Estiveram presentes o Governador Raimundo Colombo, o prefeito Ant\u00f4nio Ceron, o vice prefeito Juliano Polese, o superintendente Nilson Cruz, a Deputada Carmem Zanotto e Armando Mello, para uma cerim\u00f4nia bonita e bem organizada pela equipe da FME coordenada pelo Dito. Tivemos apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7as da APAE, do Dan\u00e7ar Passarela e tamb\u00e9m do pessoal da capoeira. Os tr\u00eas trof\u00e9us da classifica\u00e7\u00e3o geral levam os nomes de: 1\u00ba Andr\u00e9ia dos Santos (Maicon) nossa atleta que participou de 3 olimp\u00edadas e tem duas medalhas de prata. 2\u00ba Eduardo Antunes de Castro, \u00a0o xerife do Morro do Posto, ex-jogador do Inter de Lages nos anos 70\/80 e 3\u00ba Dr. Cl\u00f3vis Arruda Vieira atual m\u00e9dico do Inter. A chama ol\u00edmpica foi carregada por tr\u00eas personalidades do esporte: Fabr\u00edcio Mattos professor de Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da APAE e artilheiro da s\u00e9rie A do JOCOL 2016, ap\u00f3s passou para Tio H\u00e9lio (H\u00e9lio Lenor Koch) e por fim Ant\u00f4nio Clodoaldo Souza Chaves o Caio levou a tocha at\u00e9 a pira oficializando a abertura. A lamentar o p\u00fablico presente, que a cada ano que passa esta ficando menor.<\/p>\n<figure id=\"attachment_529\" aria-describedby=\"caption-attachment-529\" style=\"width: 550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-529\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Edicao_2017_dos_Jocol_e_declarada_oficialmente_aberta_1489904192.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"366\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Edicao_2017_dos_Jocol_e_declarada_oficialmente_aberta_1489904192.jpg 550w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Edicao_2017_dos_Jocol_e_declarada_oficialmente_aberta_1489904192-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-529\" class=\"wp-caption-text\">Foto Marcelo Pakinha<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_530\" aria-describedby=\"caption-attachment-530\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-530\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17353353_10202778450899758_870764275425742337_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"639\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17353353_10202778450899758_870764275425742337_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17353353_10202778450899758_870764275425742337_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17353353_10202778450899758_870764275425742337_n-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-530\" class=\"wp-caption-text\"><\/strong> Maicon, Eduardo e Dr. Cl\u00f3vis. &#8211; Foto Z\u00e9 Rabelo<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e1bado \u00e0 noite o Gin\u00e1sio Jones Minosso foi palco da abertura oficial dos Jogos Comunit\u00e1rios de Lages-JOCOL, com desfile das<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=528"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/528\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":531,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/528\/revisions\/531"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}