{"id":570,"date":"2017-03-26T21:16:46","date_gmt":"2017-03-27T00:16:46","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=570"},"modified":"2017-03-26T21:16:46","modified_gmt":"2017-03-27T00:16:46","slug":"inter-perde-no-sul-do-estado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-perde-no-sul-do-estado\/","title":{"rendered":"Inter perde no sul do Estado"},"content":{"rendered":"<p>Jogando no Est\u00e1dio Heriberto Hulse no sul do Estado, nosso Inter perdeu por 1 a 0 para o Crici\u00fama com gol de Jheimy aos 16 minutos. Primeiro tempo foi do dom\u00ednio do Crici\u00fama com o Inter jogando recuado e com poucas chances de gol. No segundo tempo o time melhorou foi mais a frente mas as poucas finaliza\u00e7\u00f5es n\u00e3o amea\u00e7avam o gol do arqueiro Luiz do Crici\u00fama. O Inter teve aos 18 do 2\u00ba tempo um gol anulado de Inercino com um erro do bandeirinha. Boa arbitragem de C\u00e9lio Amorim. Agora o Inter jogar\u00e1 4\u00aa feira contra Tubar\u00e3o na casa do advers\u00e1rio e ambos est\u00e3o empatados na classifica\u00e7\u00e3o do turno com 4 pontos e na sexta coloca\u00e7\u00e3o e na classifica\u00e7\u00e3o geral o Inter est\u00e1 em s\u00e9timo e tem 15 pontos juntamente com o Tubar\u00e3o, ganhando no saldo de gols, e a frente do Metropolitano com 10 e Almirante Barroso com 9 na lanterna. \u00a0<strong><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-571 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/014-1024x575.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/014-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/014-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/014-768x431.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/strong><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jogando no Est\u00e1dio Heriberto Hulse no sul do Estado, nosso Inter perdeu por 1 a 0 para o Crici\u00fama com<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=570"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":572,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570\/revisions\/572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=570"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}