{"id":582,"date":"2017-03-27T20:32:06","date_gmt":"2017-03-27T23:32:06","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=582"},"modified":"2017-03-27T20:44:22","modified_gmt":"2017-03-27T23:44:22","slug":"guaruja-lidera-o-amador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/guaruja-lidera-o-amador\/","title":{"rendered":"Guaruj\u00e1 lidera o Amador"},"content":{"rendered":"<p>Ap\u00f3s a 9\u00aa rodada e ajustes devido elimina\u00e7\u00e3o do Nacional Jr. e do Figueirinha por indisciplinas, eis como ficou a classifica\u00e7\u00e3o do Amador da Liga Serrana de Futebol:<\/p>\n<p>1\u00ba Guaruj\u00e1 &#8211; 18<\/p>\n<p>2\u00ba Am\u00e9rica\u00a0&#8211; 16<\/p>\n<p>3\u00ba Cristal &#8211; 16<\/p>\n<p>4\u00ba S\u00e3o Jos\u00e9 &#8211; 13<\/p>\n<p>5\u00ba Amigos &#8211; 12<\/p>\n<p>6\u00ba Kayuba &#8211; 12<\/p>\n<p>7\u00ba Vila Mariza &#8211; 11<\/p>\n<p>8\u00ba Mad. Pinheirinhos &#8211; 8<\/p>\n<p>9\u00ba Vila Maria &#8211; 1<\/p>\n<p>10\u00ba Inter Amigos &#8211; 0<\/p>\n<figure id=\"attachment_583\" aria-describedby=\"caption-attachment-583\" style=\"width: 720px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-583\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/020-1.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/020-1.jpg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/020-1-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-583\" class=\"wp-caption-text\">Zez\u00e3o presidente\/t\u00e9cnico do Guaruj\u00e1 palestrando.<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ap\u00f3s a 9\u00aa rodada e ajustes devido elimina\u00e7\u00e3o do Nacional Jr. e do Figueirinha por indisciplinas, eis como ficou a<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=582"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/582\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":584,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/582\/revisions\/584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=582"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=582"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}