{"id":620,"date":"2017-04-02T19:04:54","date_gmt":"2017-04-02T22:04:54","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=620"},"modified":"2017-04-02T19:04:54","modified_gmt":"2017-04-02T22:04:54","slug":"inter-empata-e-continua-ameacado-pelo-rebaixamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-empata-e-continua-ameacado-pelo-rebaixamento\/","title":{"rendered":"Inter empata e continua amea\u00e7ado pelo rebaixamento"},"content":{"rendered":"<p><strong><\/strong><\/p>\n<p>Com a promo\u00e7\u00e3o nos valores dos ingressos tivemos o maior p\u00fablico do ano no Tio Vida, 2538 pagantes para assistir ao empate em dois gols entre Inter e Metropolitano. O Inter comandou muito bem os primeiros 15 minutos, teve um gol anulado de Max aos 5 minutos em impedimento duvidoso, mas o pr\u00f3prio Max marcou de cabe\u00e7a aos 10 minutos. No restante o Metro foi mais agudo para o ataque, mas criava pouco, chegava com bolas paradas, faltas e escanteios e num deles, no seu primeiro toque na bola, Fl\u00e1vio empatou aos 24 minutos de cabe\u00e7a. 2\u00ba tempo o jogo come\u00e7ou truncado e aos 25 o Metro virou com outro gol de cabe\u00e7a de Valkenedi. Com substitui\u00e7\u00f5es o Inter se lan\u00e7ou ao ataque e criou v\u00e1rias chances de gol, Max mandou uma bola na trave e Inercino perdeu gol incr\u00edvel, at\u00e9 que teve uma m\u00e3o na bola e H\u00e9ber Roberto Lopes marcou p\u00eanalti aos 35 minutos e l\u00e1 foi Max confiante fazer o gol de empate. O resultado foi ruim para os dois, pois um dos dois pode ser rebaixado, o Inter foi a 16 pontos e continua com 2 a frente do Metr\u00f4 que tem 14. O Inter jogar\u00e1 em Joinville no s\u00e1bado \u00e0s 19h.<\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_621\" aria-describedby=\"caption-attachment-621\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-621\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/011-1024x575.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/011-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/011-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/011-768x431.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-621\" class=\"wp-caption-text\">Inter 2 x 2 Metropolitano<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a promo\u00e7\u00e3o nos valores dos ingressos tivemos o maior p\u00fablico do ano no Tio Vida, 2538 pagantes para assistir<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=620"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/620\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":622,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/620\/revisions\/622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}