{"id":625,"date":"2017-04-02T22:03:01","date_gmt":"2017-04-03T01:03:01","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=625"},"modified":"2017-04-02T22:03:01","modified_gmt":"2017-04-03T01:03:01","slug":"festividades-do-gethal-incluiu-suico-feminino","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/festividades-do-gethal-incluiu-suico-feminino\/","title":{"rendered":"Festividades do Gethal incluiu sui\u00e7o feminino"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo foi realizado no complexo esportivo do SESI partidas amistosas de futebol sui\u00e7o feminino referente as comemora\u00e7\u00f5es dos 67 anos de anivers\u00e1rio do bairro Gethal sob o comando de Aldori Wolff, o Pel\u00e9, que \u00e9 quem comanda as melhorias realizadas no citado bairro. Esiveram presentes a Mec\u00e2nica Brasil A e B e Amigas da Rosinha.<\/p>\n<p>Teve at\u00e9 trof\u00e9u que ficou com o time do Adenor, Mec\u00e2nica Brasil A 3 x 2 Amigas da Rosinha.<\/p>\n<p>Futebol feminino precisa de mais atividades, fica limitado ao JOCOL ou representar o munic\u00edpio nos Joguinhos.<\/p>\n<figure id=\"attachment_626\" aria-describedby=\"caption-attachment-626\" style=\"width: 773px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-626\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/z.jpg\" alt=\"\" width=\"773\" height=\"613\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/z.jpg 773w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/z-300x238.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/z-768x609.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 773px) 100vw, 773px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-626\" class=\"wp-caption-text\">Mec\u00e2nica Brasil A<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_627\" aria-describedby=\"caption-attachment-627\" style=\"width: 609px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-627\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/zz.jpg\" alt=\"\" width=\"609\" height=\"467\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/zz.jpg 609w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/zz-300x230.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 609px) 100vw, 609px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-627\" class=\"wp-caption-text\">Amigas da Rosinha<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo foi realizado no complexo esportivo do SESI partidas amistosas de futebol sui\u00e7o feminino referente as comemora\u00e7\u00f5es dos 67<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/625"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=625"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/625\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":628,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/625\/revisions\/628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=625"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=625"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}