{"id":756,"date":"2017-04-18T22:14:14","date_gmt":"2017-04-19T01:14:14","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=756"},"modified":"2017-04-18T22:14:14","modified_gmt":"2017-04-19T01:14:14","slug":"inter-lanca-promocao-de-ingressos-para-jogo-decisivo-contra-o-avai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-lanca-promocao-de-ingressos-para-jogo-decisivo-contra-o-avai\/","title":{"rendered":"Inter lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o de ingressos para jogo decisivo contra o Avai"},"content":{"rendered":"<p>Domingo tem jogo decisivo no Tio Vida! O Inter de Lages lan\u00e7ou uma promo\u00e7\u00e3o para que toda a cidade posso estar no confronto contra o Ava\u00ed, \u00e0s 16h. Na compra de um ingresso, o torcedor leva dois. A venda de ingressos promocionais ser\u00e1 feita apenas na loja do Inter, no Serra Shopping, a partir desta ter\u00e7a-feira. As vendas v\u00e3o at\u00e9 s\u00e1bado.<\/p>\n<p>Os pre\u00e7os ser\u00e3o \u00fanicos. Na arquibancada descoberta, os ingressos custam R$ 15, na coberta, R$ 20, e nas cadeiras, apenas R$ 30. O n\u00famero de ingressos dispon\u00edvel estar\u00e1 limitado \u00e0 capacidade de cada setor do est\u00e1dio. No dia do jogo, os pre\u00e7os continuar\u00e3o os mesmos, mas sem o benef\u00edcio de receber um ingresso de brinde.<\/p>\n<p>Os s\u00f3cios tamb\u00e9m ser\u00e3o premiados. Cada s\u00f3cio ter\u00e1 direito a um ingresso cortesia para a partida. O ingresso precisa ser retirado tamb\u00e9m na loja do clube. A loja funciona das 10h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 18h.<\/p>\n<figure id=\"attachment_757\" aria-describedby=\"caption-attachment-757\" style=\"width: 750px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-757\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/01-1.jpg\" alt=\"\" width=\"750\" height=\"417\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/01-1.jpg 750w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/01-1-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-757\" class=\"wp-caption-text\">Vamos lotar o Tio Vida &#8211; Foto Internet<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Domingo tem jogo decisivo no Tio Vida! O Inter de Lages lan\u00e7ou uma promo\u00e7\u00e3o para que toda a cidade posso<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=756"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":758,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756\/revisions\/758"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=756"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=756"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=756"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}