{"id":815,"date":"2017-04-24T19:30:28","date_gmt":"2017-04-24T22:30:28","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=815"},"modified":"2017-04-24T21:32:10","modified_gmt":"2017-04-25T00:32:10","slug":"lageanos-continuam-a-ver-jogos-da-elite-catarinense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/lageanos-continuam-a-ver-jogos-da-elite-catarinense\/","title":{"rendered":"Lageanos continuam a ver jogos da elite catarinense"},"content":{"rendered":"<p>A torcida lageana vai continuar assistindo jogo da 1\u00aa divis\u00e3o do futebol Catarinense, isso gra\u00e7as a vit\u00f3ria do Inter por 2 a 0 no Ava\u00ed no domingo \u00e0 tarde no Tio Vida, gols de Max e Enercino, que inovou na comemora\u00e7\u00e3o, tirou a chuteira e imitou um telefonema, bem criativo, apareceu at\u00e9 no Fant\u00e1stico. Ap\u00f3s sua volta para a Elite em 2015 foi a pior participa\u00e7\u00e3o do time: 2015 ficou em 4\u00ba lugar, 2016 em 6\u00ba e agora em 7\u00ba lugar. Em 18 jogos ganhou 19 pontos, venceu 5, empatou 4 e teve 9 derrotas com 35% de aproveitamento. Depois das brigas de jogadores com a Presid\u00eancia, torcer para que tomem as decis\u00f5es corretas e que venham bons refor\u00e7os para as disputas da s\u00e9rie D. Apesar da torcida s\u00f3 ter comparecido nos dois \u00faltimos jogos devido promo\u00e7\u00e3o ficou a certeza que em 2018 continuaremos na elite do futebol catarinense.<\/p>\n<figure id=\"attachment_816\" aria-describedby=\"caption-attachment-816\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-816\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/18119071_1314310081990518_8688673425519430507_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"640\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/18119071_1314310081990518_8688673425519430507_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/18119071_1314310081990518_8688673425519430507_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/18119071_1314310081990518_8688673425519430507_n-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-816\" class=\"wp-caption-text\">Foto Z\u00e9 Rabelo<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A torcida lageana vai continuar assistindo jogo da 1\u00aa divis\u00e3o do futebol Catarinense, isso gra\u00e7as a vit\u00f3ria do Inter por<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=815"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/815\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":824,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/815\/revisions\/824"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=815"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=815"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}