{"id":840,"date":"2017-04-26T22:48:53","date_gmt":"2017-04-27T01:48:53","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=840"},"modified":"2017-04-26T22:48:53","modified_gmt":"2017-04-27T01:48:53","slug":"adversarios-do-inter-na-serie-d","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/adversarios-do-inter-na-serie-d\/","title":{"rendered":"Advers\u00e1rios do Inter na s\u00e9rie D"},"content":{"rendered":"<p>Menos de um m\u00eas para nosso Inter \u00a0estr\u00e9iar na s\u00e9rie D, ser\u00e1 dia 21 de Maio, \u00e0s 16h, no Tio Vida contra o Foz do Igua\u00e7u. Esperamos que o Presidente reforce o elenco, pois a participa\u00e7\u00e3o no Catarinense deixou muito a desejar, escapando da s\u00e9rie B no \u00faltimo jogo.<\/p>\n<p><span class=\"text_exposed_show\"><strong>Confrontos:<\/strong><br \/>\n21\/05 Inter x Foz Domingo 16h<br \/>\n27\/05 S\u00e3o Bernardo x Inter S\u00e1b 15h<br \/>\n04\/06 N Hamburgo x Inter Dom 16h<br \/>\n11\/06 Inter x N Hamburgo Dom 16h<br \/>\n18\/06 Inter x S\u00e3o Bernardo Dom 16h<br \/>\n25\/06 Foz x Inter Dom 16h<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-841 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/10514758_639018672871846_724746115261050009_n.png\" alt=\"\" width=\"336\" height=\"344\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/10514758_639018672871846_724746115261050009_n.png 336w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/10514758_639018672871846_724746115261050009_n-293x300.png 293w\" sizes=\"(max-width: 336px) 100vw, 336px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Menos de um m\u00eas para nosso Inter \u00a0estr\u00e9iar na s\u00e9rie D, ser\u00e1 dia 21 de Maio, \u00e0s 16h, no Tio<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/840"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=840"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/840\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":842,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/840\/revisions\/842"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=840"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=840"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=840"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}