{"id":847,"date":"2017-04-28T19:11:49","date_gmt":"2017-04-28T22:11:49","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=847"},"modified":"2017-04-28T19:11:49","modified_gmt":"2017-04-28T22:11:49","slug":"primeiro-jogo-da-decisao-do-amador-e-domingo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/primeiro-jogo-da-decisao-do-amador-e-domingo\/","title":{"rendered":"Primeiro jogo da decis\u00e3o do Amador \u00e9 domingo"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 neste domingo \u00e0s 15 no Campo do Amador no bairro Pisani o primeiro jogo da grande decis\u00e3o do campeonato Amador da Liga Serrana de Futebol, denominada Copa Honolulu entre Am\u00e9rica x Cristal. Ambos tem campanha id\u00eantica com 10 vit\u00f3rias, 2 empates e uma derrota, j\u00e1 nos gols uma leve vantagem para o Am\u00e9rica que marcou 49 e sofreu 8. O Cristal marcou 38 e levou 14 e tem o artilheiro do campeonato Guilherme com 24 gols, um recorde nos \u00faltimos 22 anos. Portanto, ingredientes tem para ser dois belos jogos, compare\u00e7a no Campo do Amador.<\/p>\n<figure id=\"attachment_848\" aria-describedby=\"caption-attachment-848\" style=\"width: 720px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-848\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-cristal.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-cristal.jpg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-cristal-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-848\" class=\"wp-caption-text\">Sport Club Cristal<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_849\" aria-describedby=\"caption-attachment-849\" style=\"width: 852px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-849\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-america.jpg\" alt=\"\" width=\"852\" height=\"347\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-america.jpg 852w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-america-300x122.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/a-america-768x313.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 852px) 100vw, 852px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-849\" class=\"wp-caption-text\">AER Am\u00e9rica FC<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 neste domingo \u00e0s 15 no Campo do Amador no bairro Pisani o primeiro jogo da grande decis\u00e3o do campeonato<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/847"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=847"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/847\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":850,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/847\/revisions\/850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=847"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=847"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}