{"id":851,"date":"2017-04-28T19:48:34","date_gmt":"2017-04-28T22:48:34","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=851"},"modified":"2017-04-28T19:48:34","modified_gmt":"2017-04-28T22:48:34","slug":"sesc-promove-passeio-ciclistico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/sesc-promove-passeio-ciclistico\/","title":{"rendered":"SESC promove passeio cicl\u00edstico"},"content":{"rendered":"<p>Neste feriado de 1\u00ba de Maio o SESC promove um passeio cicl\u00edstico denominado &#8220;O Dia do Pedal&#8221;.A sa\u00edda \u00e9 as 9h em frente ao restaurante do SESC e o percurso \u00e9 de 6,8km, onde os primeiros 500 participantes ganham camiseta do evento. Quem puder contribuir com um quilo de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para o combate a fome do programa Mesa Brasil SESC, participe.<\/p>\n<figure id=\"attachment_852\" aria-describedby=\"caption-attachment-852\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-852\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12928373_943719515747555_6286950003390105905_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"639\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12928373_943719515747555_6286950003390105905_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12928373_943719515747555_6286950003390105905_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12928373_943719515747555_6286950003390105905_n-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-852\" class=\"wp-caption-text\">Foto internet<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste feriado de 1\u00ba de Maio o SESC promove um passeio cicl\u00edstico denominado &#8220;O Dia do Pedal&#8221;.A sa\u00edda \u00e9 as<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/851"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=851"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/851\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":853,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/851\/revisions\/853"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=851"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}