{"id":863,"date":"2017-04-29T22:04:32","date_gmt":"2017-04-30T01:04:32","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=863"},"modified":"2017-04-29T22:04:32","modified_gmt":"2017-04-30T01:04:32","slug":"amandinha-da-leoas-da-serra-e-eleita-a-melhor-do-mundo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amandinha-da-leoas-da-serra-e-eleita-a-melhor-do-mundo\/","title":{"rendered":"Amandinha da Leoas da Serra \u00e9 eleita a melhor do mundo"},"content":{"rendered":"<div dir=\"auto\">Amandinha, das Leoas da Serra, \u00e9 eleita a melhor do mundo pela terceira vez consecutiva<\/div>\n<div dir=\"auto\">Neste s\u00e1bado, 29 de abril, o Futsal Planet divulgou os vencedores do pr\u00eamio de melhores do mundo no futsal. A cearense Amanda Lyssa de Oliveira Cris\u00f3stomo, mais conhecida como Amandinha, atleta das Leoas da Serra, conquistou pela terceira vez consecutiva o pr\u00eamio de melhor jogadora do mundo de futsal, a primeira desde que se tornou atleta do time lageano.<\/div>\n<div dir=\"auto\">\u201cFiquei muito feliz com a not\u00edcia, o ano de 2016 foi muito intenso para mim, inclusive com a vinda para Lages. Quero agradecer a todos que me ajudaram a conquistar o pr\u00eamio, e de modo especial a todos que me receberam t\u00e3o bem em Lages. Deus \u00e9 maravilhoso e em nome Dele seguiremos fazendo futsal com amor\u201d, afirmou a tricampe\u00e3 do pr\u00eamio de melhor do mundo no futsal.<\/div>\n<div dir=\"auto\">\n<figure id=\"attachment_864\" aria-describedby=\"caption-attachment-864\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-864\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/046-1-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/046-1-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/046-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/046-1-768x511.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/046-1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-864\" class=\"wp-caption-text\">Texto e foto de Maur\u00edcio Neves<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Amandinha, das Leoas da Serra, \u00e9 eleita a melhor do mundo pela terceira vez consecutiva Neste s\u00e1bado, 29 de abril,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,23],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=863"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":865,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863\/revisions\/865"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=863"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=863"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=863"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}