{"id":885,"date":"2017-05-01T14:01:23","date_gmt":"2017-05-01T17:01:23","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=885"},"modified":"2017-05-01T14:01:23","modified_gmt":"2017-05-01T17:01:23","slug":"23-anos-sem-ayrton-senna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/23-anos-sem-ayrton-senna\/","title":{"rendered":"23 anos sem Ayrton Senna"},"content":{"rendered":"<p><strong><\/strong>Em 1\u00ba de Maio de 1994 morria um dos maiores piloto de f\u00f3rmula 1, o paulista Ayrton Senna da Silva, ao bater na curva Tamburello do circuito de San Marino em \u00cdmola, nesta mesma curva N\u00e9lson Piquet havia batido em 1987. Ayrton foi tricampe\u00e3o mundial em 1988, 90 e 91 e dois vices 89 e 93. Era considerado o Rei de M\u00f4naco por ter vencido 6 grande pr\u00eamios neste circuito. At\u00e9 hoje a morte do piloto foi a que mais comoveu o povo brasileiro e tamb\u00e9m boa parte do mundo. Ser\u00e1 eternamente nosso melhor piloto de f\u00f3rmula 1, mesmo depois de 23 anos vive presente na mem\u00f3ria dos amantes do automobilismo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-886 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/AYRTON-senna.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/AYRTON-senna.jpeg 720w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/AYRTON-senna-300x169.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 1\u00ba de Maio de 1994 morria um dos maiores piloto de f\u00f3rmula 1, o paulista Ayrton Senna da Silva,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[25,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/885"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=885"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/885\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":887,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/885\/revisions\/887"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=885"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=885"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}