{"id":939,"date":"2017-05-07T21:03:00","date_gmt":"2017-05-08T00:03:00","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=939"},"modified":"2017-05-07T21:31:47","modified_gmt":"2017-05-08T00:31:47","slug":"america-e-bicampeao-do-amador-copa-honolulu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/america-e-bicampeao-do-amador-copa-honolulu\/","title":{"rendered":"Am\u00e9rica \u00e9 bicampe\u00e3o do Amador &#8211; Copa Honolulu"},"content":{"rendered":"<p>O Am\u00e9rica \u00e9 bicampe\u00e3o do Amador \u2013 Copa Honolulu &#8211; em 17 campeonatos foram 13 t\u00edtulos, 3 vice e um 4\u00ba lugar.<\/p>\n<p>Am\u00e9rica 3 x 2 Cristal \u2013 gols de Pablo-2 e Paulo Henrique para o Am\u00e9rica e Guilherme e Mateus para o Cristal com arbitragem de Zico auxiliares Daiane e Rodrigo, mes\u00e1rio Machado. Num belo jogo, o Am\u00e9rica saiu na frente duas vezes e o Cristal buscou o empate, mas jogando no ataque, s\u00f3 a vit\u00f3ria interessava ao Cristal, pois perdeu o jogo de ida por 3 a 1, acabou levando o terceiro gol. O Am\u00e9rica tamb\u00e9m teve a melhor disciplina e goleiro menos vazado, L\u00e9o Stack que levou 11 gols. J\u00e1 o artilheiro foi Guilherme do Cristal com 26 gols, quase dois por jogo. O Guaruj\u00e1 foi o 3\u00ba colocado, venceu o Amigos por 6 a 0. Parab\u00e9ns ao Reginaldo Heine e Fernando Madeira pela organiza\u00e7\u00e3o e ao C\u00e9lio da Honolulu pelos belos trof\u00e9us.<strong><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-940 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_941\" aria-describedby=\"caption-attachment-941\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-941\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-2-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-2-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-2-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-941\" class=\"wp-caption-text\">Fabr\u00edcio e o Presidente Reginaldo Heine<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_942\" aria-describedby=\"caption-attachment-942\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-942\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-3-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-3-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-3-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-3-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-942\" class=\"wp-caption-text\">Bet\u00e3o, Maur\u00edcio, Alex e C\u00e9lio da Honolulu<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_943\" aria-describedby=\"caption-attachment-943\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-943\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-5-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-5-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-5-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-5-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-943\" class=\"wp-caption-text\">Fernando Madeira e Zez\u00e3o do Guaruj\u00e1<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_944\" aria-describedby=\"caption-attachment-944\" style=\"width: 701px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-944\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-4-701x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"701\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-4-701x1024.jpg 701w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-4-205x300.jpg 205w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-4-768x1122.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/058-4.jpg 1329w\" sizes=\"(max-width: 701px) 100vw, 701px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-944\" class=\"wp-caption-text\">Armando Mello e Samuel &#8211; Am\u00e9rica melhor disciplina<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_945\" aria-describedby=\"caption-attachment-945\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-945\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/059-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/059-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/059-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/059-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-945\" class=\"wp-caption-text\">Superintendente da FME N\u00edlson Cruz e L\u00e9o Stack do Am\u00e9rica como melhor goleiro, levou 11 gols.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_946\" aria-describedby=\"caption-attachment-946\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-946\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/060-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/060-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/060-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/060-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-946\" class=\"wp-caption-text\">Christopher pres. Inter, Guilherme do Cristal foi o artilheiro com 26 gols e Bet\u00e3o.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_950\" aria-describedby=\"caption-attachment-950\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-950\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/026-1024x964.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"753\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/026-1024x964.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/026-300x282.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/026-768x723.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/026.jpg 1897w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-950\" class=\"wp-caption-text\">Daiane Madeira, Zico e Rodrigo trio da decis\u00e3o<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Am\u00e9rica \u00e9 bicampe\u00e3o do Amador \u2013 Copa Honolulu &#8211; em 17 campeonatos foram 13 t\u00edtulos, 3 vice e um<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/939"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=939"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/939\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":951,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/939\/revisions\/951"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=939"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=939"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=939"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}