{"id":956,"date":"2017-05-08T19:05:35","date_gmt":"2017-05-08T22:05:35","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=956"},"modified":"2017-05-08T19:07:18","modified_gmt":"2017-05-08T22:07:18","slug":"956-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/956-2\/","title":{"rendered":"Definido finalistas de Urubici"},"content":{"rendered":"<p>Domingo foi tarde de semifinais no <strong>Est\u00e1dio<\/strong> Natalino Zilli, pelo Campeonato Intermunicipal de Urubici que homenageia o saudoso Olindo Dircksen. Foram dois belos jogos e com grande p\u00fablico presente.<\/p>\n<p><strong>Resultados:<\/strong><\/p>\n<p>Atl\u00e9tico Urubici 1 x 0 Sanata Teresa &#8211; \u00e1rbitro Maikon Carneiro<\/p>\n<p>Cruzeiro 3 x 0 Associa\u00e7\u00e3o Quilmes &#8211; \u00e1rbitro Toni<\/p>\n<p>A decis\u00e3o entre Atl\u00e9tico Urubici x Cruzeiro de S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 dia 21 de Maio.<\/p>\n<figure id=\"attachment_957\" aria-describedby=\"caption-attachment-957\" style=\"width: 674px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-957\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/16508372_1082412365214890_8972043926907049374_n.jpg\" alt=\"\" width=\"674\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/16508372_1082412365214890_8972043926907049374_n.jpg 674w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/16508372_1082412365214890_8972043926907049374_n-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 674px) 100vw, 674px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-957\" class=\"wp-caption-text\">Cruzeiro de S\u00e3o Joaquim<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Domingo foi tarde de semifinais no Est\u00e1dio Natalino Zilli, pelo Campeonato Intermunicipal de Urubici que homenageia o saudoso Olindo Dircksen.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=956"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":961,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/956\/revisions\/961"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}