{"id":978,"date":"2017-05-12T18:06:03","date_gmt":"2017-05-12T21:06:03","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=978"},"modified":"2017-05-12T18:06:03","modified_gmt":"2017-05-12T21:06:03","slug":"rodada-do-jocol-cancelada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/rodada-do-jocol-cancelada\/","title":{"rendered":"Rodada do Jocol cancelada"},"content":{"rendered":"<p><strong><\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<p>A rodada do futebol de campo e sui\u00e7o do JOCOL foi cancelada.<\/p>\n<p>A FME achou por bem cancelar devido previs\u00e3o de chuvas e tamb\u00e9m para oportunizar que dirigentes, atletas e \u00e1rbitros passem o domingo com suas m\u00e3es.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A rodada do futebol de campo e sui\u00e7o do JOCOL foi cancelada. A FME achou por bem cancelar devido previs\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=978"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/978\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":979,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/978\/revisions\/979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}