{"id":981,"date":"2017-05-15T22:44:47","date_gmt":"2017-05-16T01:44:47","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=981"},"modified":"2017-05-15T22:57:05","modified_gmt":"2017-05-16T01:57:05","slug":"artilheiro-do-amador-fara-testes-no-inter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/artilheiro-do-amador-fara-testes-no-inter\/","title":{"rendered":"Artilheiro do Amador far\u00e1 testes no Inter"},"content":{"rendered":"<p>O Presidente do Internacional Christhopher esteve na final do amador e entregou o trof\u00e9u para o artilheiro da competi\u00e7\u00e3o: Guilherme Cabral que fez 26 gols em 14 jogos , quase dois por partida, atuando pelo Cristal. Guilherme tamb\u00e9m foi artilheiro ano passado com 11 gols e por ter este faro de gol, 23 anos, 1,80m e 75kg dever\u00e1 fazer uma semana ou mais de testes junto ao elenco colorado. Ele est\u00e1 esperan\u00e7oso pela oportunidade, quem sabe este morador do bairro Cristal consiga demonstrar no profissional o que faz muito bem no amador: gols.<\/p>\n<figure id=\"attachment_982\" aria-describedby=\"caption-attachment-982\" style=\"width: 761px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-982\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/040-761x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"761\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/040-761x1024.jpg 761w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/040-223x300.jpg 223w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/040-768x1034.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/040.jpg 1305w\" sizes=\"(max-width: 761px) 100vw, 761px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-982\" class=\"wp-caption-text\">Guilherme Cabral<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Presidente do Internacional Christhopher esteve na final do amador e entregou o trof\u00e9u para o artilheiro da competi\u00e7\u00e3o: Guilherme<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=981"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":984,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981\/revisions\/984"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}