{"id":1034,"date":"2017-06-13T13:37:19","date_gmt":"2017-06-13T16:37:19","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1034"},"modified":"2017-06-13T13:42:03","modified_gmt":"2017-06-13T16:42:03","slug":"inter-completa-68-anos-de-existencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-completa-68-anos-de-existencia\/","title":{"rendered":"Inter completa 68 anos de exist\u00eancia."},"content":{"rendered":"<p>Quero na pessoa de um dos fundadores e excepcional pessoa, Sr. ARMINDO ARALDI parabenizar todos os Presidentes que dedicaram um pouco de suas vidas para manter o INTER vivo e atuante. Campe\u00e3o de 1965, mas <strong>lembro<\/strong> com saudades dos grandes esquadr\u00f5es: 1974\/85 e 92. Do belo hino muitas vezes soprado no saxofone do saudoso VIVA: No dia 13 de Junho nasceu meu querido esquadr\u00e3o, Internacional time do meu cora\u00e7\u00e3o&#8230;nasci colorado e colorado hei de morrer&#8230; PARAB\u00c9NS INTERNACIONAL.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1035 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/10464383_657804800974988_5864057845045164332_n.jpg\" alt=\"\" width=\"283\" height=\"178\" \/><\/p>\n<p>O craque Zez\u00e9 e Armindo Araldi fundador do Inter<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quero na pessoa de um dos fundadores e excepcional pessoa, Sr. ARMINDO ARALDI parabenizar todos os Presidentes que dedicaram um<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1034"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1034\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1038,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1034\/revisions\/1038"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1034"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1034"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}