{"id":1090,"date":"2017-07-02T22:02:16","date_gmt":"2017-07-03T01:02:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1090"},"modified":"2017-07-02T22:02:16","modified_gmt":"2017-07-03T01:02:16","slug":"resultados-da-2a-rodada-do-regional-da-liga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/resultados-da-2a-rodada-do-regional-da-liga\/","title":{"rendered":"Resultados da 2\u00aa rodada do Regional da Liga"},"content":{"rendered":"<p>Chave Leste:<\/p>\n<p>Campo do Amador &#8211; Amigos FC 2 x 0 Fluminense &#8211; \u00e1rbitro Maikon carneiro<\/p>\n<p>Campo do Amador &#8211; Cristal 2 x 1 Cruzeiro &#8211; \u00e1rbitro S\u00e9rgio<\/p>\n<p>Classifica\u00e7\u00e3o: 1\u00ba Amigos e Cristal-6, 3\u00ba Cruzeiro, Madureira e Fluminense com zero<\/p>\n<p>Chave Oeste:<\/p>\n<p>Correia Pinto &#8211; Usimec 2 x 0 Guaruj\u00e1<\/p>\n<p>Ponte Alta &#8211; Unidos 8 x 1 Campinas &#8211; \u00e1rbitro Zico<\/p>\n<p>Classifica\u00e7\u00e3o: Unidos e Usimec-6 e 3\u00ba Guaruj\u00e1, S\u00e3o Jos\u00e9 e Campinas com zero<\/p>\n<figure id=\"attachment_1091\" aria-describedby=\"caption-attachment-1091\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1091\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/19555003_357257604717066_734631493554651656_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"541\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/19555003_357257604717066_734631493554651656_n-1.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/19555003_357257604717066_734631493554651656_n-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/19555003_357257604717066_734631493554651656_n-1-768x433.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1091\" class=\"wp-caption-text\">Usimec de Correia Pinto<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chave Leste: Campo do Amador &#8211; Amigos FC 2 x 0 Fluminense &#8211; \u00e1rbitro Maikon carneiro Campo do Amador &#8211;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,28],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1090"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1090"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1090\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1092,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1090\/revisions\/1092"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1090"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}