{"id":1112,"date":"2017-07-15T22:52:33","date_gmt":"2017-07-16T01:52:33","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1112"},"modified":"2017-07-15T23:15:52","modified_gmt":"2017-07-16T02:15:52","slug":"botafogo-e-o-campeao-do-susico-40-do-jocol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/botafogo-e-o-campeao-do-susico-40-do-jocol\/","title":{"rendered":"Botafogo \u00e9 o campe\u00e3o do sui\u00e7o +40 do JOCOL"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e1bado a tarde o Campo do Pinherinho foi palco da decis\u00e3o do futebol sui\u00e7o +40 do JOCOL.<\/p>\n<p>E num belo jogo, bem disputado e com muito toque de bola quem levou a melhor foi o Botafogo que venceu por 3 a 2 ao Benfica.<\/p>\n<p>Como era esperado por serem atletas j\u00e1 bem experiente, a disciplina imperou e sairam todos abra\u00e7ados, parab\u00e9ns a todos.<img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1113 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/008-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/008-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/008-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/008-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1115 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/007-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/007-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/007-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/007-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<figure id=\"attachment_1114\" aria-describedby=\"caption-attachment-1114\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1114\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/004-1-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/004-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/004-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/004-1-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1114\" class=\"wp-caption-text\">Dito com capit\u00e3o Paulinho Lima<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1116\" aria-describedby=\"caption-attachment-1116\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1116\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/003-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/003-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/003-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/003-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1116\" class=\"wp-caption-text\">Dito com capit\u00e3o do Benfica Fabiano Bei\u00e7udo<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e1bado a tarde o Campo do Pinherinho foi palco da decis\u00e3o do futebol sui\u00e7o +40 do JOCOL. E num belo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,27,15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1112"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1112\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1124,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1112\/revisions\/1124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}