{"id":1346,"date":"2017-10-08T21:26:00","date_gmt":"2017-10-09T00:26:00","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1346"},"modified":"2017-10-08T21:26:00","modified_gmt":"2017-10-09T00:26:00","slug":"madureira-e-amigos-decidirao-o-titulo-do-regional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/madureira-e-amigos-decidirao-o-titulo-do-regional\/","title":{"rendered":"Madureira e Amigos decidir\u00e3o o t\u00edtulo do Regional"},"content":{"rendered":"<p><strong><\/strong><\/p>\n<p>Neste domingo foram realizados os dois jogos de volta do matamata semifinais do Campeonato Regional da Liga Serrana de Futebol.<br \/>\nEm Urubici o Madureira jogava por um empate no tempo normal, pois havia vencido o jogo de ida por 4 a 1 ao USIMEC de Correia Pinto.<br \/>\nJ\u00e1 o USIMEC venceu no tempo normal por 2 a 1 com gols de Jos\u00e9 Agnaldo e Marcelo descontando Bomfim para o Madureira. Na prorroga\u00e7\u00e3o empate sem gols que classificou o Madureira para a final por ter melhor campanha, este jogo foi arbitrado por Charles Neves auxiliado por Rodrigo e Manoel.<br \/>\nEm Lages no Campo do Amador o Amigos FC tinha uma miss\u00e3o quase imposs\u00edvel, vencer por duas vezes ao Guaruj\u00e1 que havia ganho o jogo de ida por 2 a 1. Pois o Amigos conseguiu a fa\u00e7anha e venceu por 2 a 0 no tempo normal com dois gols de Marquinhos e na prorroga\u00e7\u00e3o Fabr\u00edcio fez o gol que classificou o Amigos para a grande decis\u00e3o. Arbitragem de Maikon Carneiro auxiliado por Daiane Madeira e Sandro Plauda.<br \/>\nO jogo de ida da decis\u00e3o ser\u00e1 no Campo do Amador no domingo as 16h.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1347\" aria-describedby=\"caption-attachment-1347\" style=\"width: 870px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1347\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22279820_405049636604529_5083708334428801483_n.jpg\" alt=\"\" width=\"870\" height=\"369\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22279820_405049636604529_5083708334428801483_n.jpg 870w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22279820_405049636604529_5083708334428801483_n-300x127.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22279820_405049636604529_5083708334428801483_n-768x326.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 870px) 100vw, 870px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1347\" class=\"wp-caption-text\">AMIGOS FC<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1348\" aria-describedby=\"caption-attachment-1348\" style=\"width: 986px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1348\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22424252_1958736014415440_2829514285572059640_o.jpg\" alt=\"\" width=\"986\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22424252_1958736014415440_2829514285572059640_o.jpg 986w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22424252_1958736014415440_2829514285572059640_o-300x120.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22424252_1958736014415440_2829514285572059640_o-768x307.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 986px) 100vw, 986px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1348\" class=\"wp-caption-text\">MADUREIRA de Urubici<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo foram realizados os dois jogos de volta do matamata semifinais do Campeonato Regional da Liga Serrana de Futebol.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,28],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1346"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1346"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1346\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1349,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1346\/revisions\/1349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1346"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1346"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1346"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}