{"id":1361,"date":"2017-10-23T18:17:37","date_gmt":"2017-10-23T20:17:37","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1361"},"modified":"2017-10-23T18:20:14","modified_gmt":"2017-10-23T20:20:14","slug":"amigos-f-c-e-campeao-do-regional-da-liga-serrana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/amigos-f-c-e-campeao-do-regional-da-liga-serrana\/","title":{"rendered":"AMIGOS F C \u00e9 campe\u00e3o do Regional da Liga Serrana"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo com o Est\u00e1dio Natal Zilli em Urubici lotado, tivemos a grande decis\u00e3o do Regional da LSF, no jogo de ida em Lages empate em 3 a 3.<br \/>\nO Madureira jogava pelo empate por melhor campanha, j\u00e1 o Amigos FC precisa da vit\u00f3ria e ela veio com gol de Takechi aos 27 minutos do segundo tempo. Foram duas grandes partidas, onde o Amigos FC al\u00e9m do t\u00edtulo levou um enorme trof\u00e9u (1,5m) oferecido pelo Deputado Federal Celso Maldaner e mais 3 mil reais. O Madureira levou 2 mil reais e o Guaruj\u00e1 levou hum mil reais como 3\u00ba colocado. Mais uma excelente arbitragem de Charles Neves auxiliado por Rodrigo Santos e Valeci da Silva. Nossos parab\u00e9ns as equipes pela disciplina e em especial ao Presidente Reginaldo Heine e o secret\u00e1rio Fernando Madeira pelo bela organiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1362\" aria-describedby=\"caption-attachment-1362\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1362\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22780356_10207867660888397_3525617413950251176_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22780356_10207867660888397_3525617413950251176_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22780356_10207867660888397_3525617413950251176_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22780356_10207867660888397_3525617413950251176_n-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1362\" class=\"wp-caption-text\">AMIGOS FC<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1363\" aria-describedby=\"caption-attachment-1363\" style=\"width: 609px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1363\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici1.jpg\" alt=\"\" width=\"609\" height=\"519\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici1.jpg 609w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici1-300x256.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 609px) 100vw, 609px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1363\" class=\"wp-caption-text\">DEPUTADO CELSO MALDANER E REGINALDO HEINE<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1364\" aria-describedby=\"caption-attachment-1364\" style=\"width: 683px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1364\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici3.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"422\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici3.jpg 683w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Urubici3-300x185.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1364\" class=\"wp-caption-text\">VALECI, CHARLES E RODRIGO<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo com o Est\u00e1dio Natal Zilli em Urubici lotado, tivemos a grande decis\u00e3o do Regional da LSF, no jogo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1361"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1366,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions\/1366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}