{"id":1384,"date":"2017-11-12T21:41:00","date_gmt":"2017-11-12T23:41:00","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1384"},"modified":"2017-11-12T21:41:00","modified_gmt":"2017-11-12T23:41:00","slug":"resultados-do-futebol-em-urubici","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/resultados-do-futebol-em-urubici\/","title":{"rendered":"Resultados do futebol em Urubici"},"content":{"rendered":"<p>MaIs uma rodada da ta\u00e7a Gralha FM 88.9 neste domingo no Est\u00e1dio Natal Zilli em Urubici, cuja organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do vereador Betinho Morgan, tivemos os seguintes resultados.<\/p>\n<p>Jardim Verde Vale 2 X 1 Associa\u00e7\u00e3o Quilmes<\/p>\n<p>S\u00e3o Crispim 3 X 1 Vila Nova<\/p>\n<figure id=\"attachment_1385\" aria-describedby=\"caption-attachment-1385\" style=\"width: 787px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1385\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23561819_1973969139558794_2208953014028283097_n.jpg\" alt=\"\" width=\"787\" height=\"476\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23561819_1973969139558794_2208953014028283097_n.jpg 787w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23561819_1973969139558794_2208953014028283097_n-300x181.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23561819_1973969139558794_2208953014028283097_n-768x465.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 787px) 100vw, 787px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1385\" class=\"wp-caption-text\">Associa\u00e7\u00e3o Quilmes<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MaIs uma rodada da ta\u00e7a Gralha FM 88.9 neste domingo no Est\u00e1dio Natal Zilli em Urubici, cuja organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1384"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1387,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384\/revisions\/1387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}