{"id":1416,"date":"2017-11-27T19:24:35","date_gmt":"2017-11-27T21:24:35","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1416"},"modified":"2017-11-27T19:25:25","modified_gmt":"2017-11-27T21:25:25","slug":"1416-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/1416-2\/","title":{"rendered":"Resultados da 7\u00aa rodada do S\u00eanior da Liga"},"content":{"rendered":"<p>MARIZA | S\u00c1B | 15hs<br \/>\nAss. Frei Rog\u00e9rio \/ Dem\u00e9trio Autom\u00f3veis 0 x 6 Nacional<\/p>\n<p>MARIZA | S\u00c1B | 17hs<br \/>\nOuro Verde \/ Girso Palma 8 x 2 Uni\u00e3o<\/p>\n<p>AMADOR | S\u00c1B | 15hs<br \/>\nVila Mariza 0 x 4 BSA\/Marmoraria Sto. Antonio<\/p>\n<p>AMADOR | S\u00c1B | 17hs<br \/>\nATFC 1 x 5 Sup. Casa Nossa<\/p>\n<p>AMADOR | DOM | 10hs<br \/>\nS\u00e3o Francisco \/ Sapore D&#8217;Italia 1 x 3 Figueirinha<\/p>\n<p>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O GERAL<\/p>\n<p>PG J V E D GP GC SG A V<br \/>\n1\u00b0 BSA &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. 21<br \/>\n2\u00b0 Figueirinha &#8230;&#8230;. 16<br \/>\n3\u00b0 Casa Nossa &#8230;&#8230;..15<br \/>\n4\u00b0 Ouro Verde&#8230;&#8230;.. 11<br \/>\n5\u00b0 Vila Mariza&#8230;&#8230;&#8230; 8<br \/>\n6\u00b0 Nacional &#8230;&#8230;&#8230;&#8230; 7<br \/>\n7\u00b0 Uni\u00e3o &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.. 7<br \/>\n8\u00b0 S\u00e3o Fco &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.. 7<br \/>\n9\u00b0 ATFC &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.. 4<\/p>\n<p>10\u00b0 Frei Rog\u00e9rio&#8230;.. 4<\/p>\n<figure id=\"attachment_1417\" aria-describedby=\"caption-attachment-1417\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1417\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23244057_549620662044536_3287431256530183527_n.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"611\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23244057_549620662044536_3287431256530183527_n.jpg 960w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23244057_549620662044536_3287431256530183527_n-300x191.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23244057_549620662044536_3287431256530183527_n-768x489.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1417\" class=\"wp-caption-text\">CASA NOSSA<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MARIZA | S\u00c1B | 15hs Ass. Frei Rog\u00e9rio \/ Dem\u00e9trio Autom\u00f3veis 0 x 6 Nacional MARIZA | S\u00c1B | 17hs<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,8],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1416"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1419,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416\/revisions\/1419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1416"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1416"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1416"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}