{"id":1499,"date":"2018-02-18T20:33:13","date_gmt":"2018-02-18T23:33:13","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1499"},"modified":"2018-02-18T20:33:13","modified_gmt":"2018-02-18T23:33:13","slug":"inter-e-dono-da-lanterna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-e-dono-da-lanterna\/","title":{"rendered":"Inter \u00e9 dono da lanterna"},"content":{"rendered":"<p>Na luta para fugir das \u00faltimas posi\u00e7\u00f5es, Inter e Brusque entraram em campo na tarde deste domingo no Tio vida. O Le\u00e3o Baio come\u00e7ou melhor a partida, mas n\u00e3o aproveitou as boas chances para abrir o placar, enquanto o Brusque foi crescendo ao longo do jogo e n\u00e3o deixou uma das oportunidades passar: Ronaell aos 26 minutos do 2\u00ba tempo marcou o \u00fanico tento da partida. Com a derrota o Inter est\u00e1 na lanterna do certame e se distanciando dos demais com apenas 7 pontos e 25% de aproveitamento. Arbitragem de Ramon Abadi Abel. O Inter no returno jogar\u00e1 domingo as 17h com o Avai na capital.<\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_1500\" aria-describedby=\"caption-attachment-1500\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1500\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-18_at_18.29.01.jpeg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-18_at_18.29.01.jpeg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/whatsapp_image_2018-02-18_at_18.29.01-300x169.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1500\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na luta para fugir das \u00faltimas posi\u00e7\u00f5es, Inter e Brusque entraram em campo na tarde deste domingo no Tio vida.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1499"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1501,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions\/1501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}