{"id":1553,"date":"2018-03-18T23:47:35","date_gmt":"2018-03-19T02:47:35","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1553"},"modified":"2018-03-18T23:49:13","modified_gmt":"2018-03-19T02:49:13","slug":"armazem-do-lanche-e-campeao-em-sao-joaquim","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/armazem-do-lanche-e-campeao-em-sao-joaquim\/","title":{"rendered":"Armaz\u00e9m do Lanche \u00e9 campe\u00e3o em S\u00e3o Joaquim"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo tivemos o encerramento do Campeonato Municipal de S\u00e3o Joaquim, organizado pelo DME cujo diretor \u00e9 o Betinho na administra\u00e7\u00e3o do prefeito Giovane Nunes.<\/p>\n<p>Iniciou em 05 de Novembro e teve 18 finais de semana de bola rolando, com arbitragem da Associa\u00e7\u00e3o de Arbitragem Planalto Serrano de Lages.<\/p>\n<p>Em terceiro lugar ficou o bom time do S\u00e3o Jos\u00e9 que fez 4 a 1 no Planalto com arbitragem de Nixon.<\/p>\n<p>Na final e de virada o Armaz\u00e9m do Lanche com gols de Jardel e Kayser venceu por 2 a 1 ao Nevada com Juatan marcando de penalti, com Charles Neves no comando do apito, auxiliado por Nixon e Alceu Schumacker de Lages.<\/p>\n<p>Ambos os jogos foram bons tecnicamente, bem disputados e com \u00f3tima disciplina, assistidos por um p\u00fablico superior a 1.200 pessoas.<\/p>\n<p>Parab\u00e9ns a todos pelo belo campeonato.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1554\" aria-describedby=\"caption-attachment-1554\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1554\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/015-1024x563.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/015-1024x563.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/015-300x165.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/015-768x422.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1554\" class=\"wp-caption-text\">Armaz\u00e9m do Lanche<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1555\" aria-describedby=\"caption-attachment-1555\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1555\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/013-1024x660.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"516\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/013-1024x660.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/013-300x193.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/013-768x495.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/013.jpg 1925w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1555\" class=\"wp-caption-text\">Nevada<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1556\" aria-describedby=\"caption-attachment-1556\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1556\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/019-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/019-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/019-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/019-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1556\" class=\"wp-caption-text\">Nixon, Charles e Alceu, \u00e1rbitros da Associa\u00e7\u00e3o\u00a0de Arbitragem do Planalto Serrano e Eventos Esportivos.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_1557\" aria-describedby=\"caption-attachment-1557\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1557\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/025-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/025-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/025-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/025-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1557\" class=\"wp-caption-text\">Prefeito Giovani Nunes e a bela premia\u00e7\u00e3o<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_1558\" aria-describedby=\"caption-attachment-1558\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-1558\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/002-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/002-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/002-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/002-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1558\" class=\"wp-caption-text\">Diretor Betinho foi \u00f3timo organizador.<\/figcaption><\/figure>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-1559\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/007-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/007-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/007-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/007-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo tivemos o encerramento do Campeonato Municipal de S\u00e3o Joaquim, organizado pelo DME cujo diretor \u00e9 o Betinho na<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,30],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1553"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1562,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1553\/revisions\/1562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}