{"id":1578,"date":"2018-04-01T18:16:37","date_gmt":"2018-04-01T21:16:37","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1578"},"modified":"2018-04-01T18:16:37","modified_gmt":"2018-04-01T21:16:37","slug":"nao-e-mentira-inter-cai-pra-segundona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/nao-e-mentira-inter-cai-pra-segundona\/","title":{"rendered":"N\u00e3o \u00e9 mentira, Inter cai pra segundona"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"titulo-lance com-titulo\">UM SALVA, OUTRO N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p>A \u00faltima rodada do Catarinense reservou um duelo especial. Brusque e Inter de Lages se enfrentaram lutando contra o rebaixamento. Melhor para o time da casa e com mais chances de perman\u00eancia. Apesar de sair atr\u00e1s do placar, em p\u00eanalti de Rahael Lucas, que poderia rebaixar o time do Vale do Itaja\u00ed, Rafinha conseguiu empatar e garantir a perman\u00eancia do time de Pingo por mais um ano. J\u00e1 o Le\u00e3o Baio, que tamb\u00e9m torcida por um rev\u00e9s por tr\u00eas gols do Herc\u00edlio Luz, nada feito. Ap\u00f3s quatro anos na elite, o Colorado se despede e vai pra segundona em 2019. Time que tinha apoio municipal nos anos de 2013 \u00e0 2016, onde em 2015 fez excelente campanha e ficou em 4\u00ba lugar. Nos \u00failtimos dois anos e meio ganhou somente um jogo fora de casa e nos dois \u00faltimos s\u00f3 lutou pra n\u00e3o cair e o empres\u00e1rio presidente deve estar feliz por rebaixar o Inter e poder gastar menos e jogar somente com seus jogadores na segundona. Quanto apoio do munic\u00edpio parece que deixaram ele na m\u00e3o.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1523\" aria-describedby=\"caption-attachment-1523\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1523\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/whatsapp_image_2018-03-04_at_17.13.43.jpeg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/whatsapp_image_2018-03-04_at_17.13.43.jpeg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/whatsapp_image_2018-03-04_at_17.13.43-300x169.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1523\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>UM SALVA, OUTRO N\u00c3O A \u00faltima rodada do Catarinense reservou um duelo especial. Brusque e Inter de Lages se enfrentaram<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1578"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1578\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1579,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1578\/revisions\/1579"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1578"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}