{"id":1695,"date":"2018-05-14T14:37:15","date_gmt":"2018-05-14T17:37:15","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1695"},"modified":"2018-05-14T14:37:15","modified_gmt":"2018-05-14T17:37:15","slug":"tite-convoca-os-23-jogadores-que-irao-a-russia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/tite-convoca-os-23-jogadores-que-irao-a-russia\/","title":{"rendered":"Tite convoca os 23 jogadores que ir\u00e3o \u00e0 R\u00fassia."},"content":{"rendered":"<p>CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA:<\/p>\n<p>Goleiros: Alisson, C\u00e1ssio e Ed\u00e9rson;<\/p>\n<p>Laterais: Danilo, Fagner, Marcelo e Filipe Luiz; Zagueiros: Thiago Silva, Miranda, Marquinhos e Geromel;<\/p>\n<p>Meio campistas: Paulinho, Renato augusto, Casemiro, Fernandinho, Fred, Willian e Philippe Coutinho;<\/p>\n<p>Atacantes: Neymar, Douglas Costa, Gabriel Jesus, Taison e Roberto Firmino.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1696\" aria-describedby=\"caption-attachment-1696\" style=\"width: 622px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1696\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/622_7f2c87a5-52f4-35d4-a3a7-75672865b52f-1.jpg\" alt=\"\" width=\"622\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/622_7f2c87a5-52f4-35d4-a3a7-75672865b52f-1.jpg 622w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/622_7f2c87a5-52f4-35d4-a3a7-75672865b52f-1-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 622px) 100vw, 622px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1696\" class=\"wp-caption-text\">Sele\u00e7\u00e3o Brasileira<br \/>foto internet<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA: Goleiros: Alisson, C\u00e1ssio e Ed\u00e9rson; Laterais: Danilo, Fagner, Marcelo e Filipe Luiz; Zagueiros: Thiago Silva, Miranda,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,31],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1695"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1697,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1695\/revisions\/1697"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1695"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}