{"id":1721,"date":"2018-05-26T22:46:30","date_gmt":"2018-05-27T01:46:30","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1721"},"modified":"2018-05-26T22:46:30","modified_gmt":"2018-05-27T01:46:30","slug":"real-madrid-e-tri-e-vence-sua-13a-champions-league","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/real-madrid-e-tri-e-vence-sua-13a-champions-league\/","title":{"rendered":"Real Madrid \u00e9 tri e vence sua 13\u00aa Champions League"},"content":{"rendered":"<p>Todos esperavam por Salah ou Cristiano Ronaldo, mas, para o bem ou para o mal, tr\u00eas jogadores que n\u00e3o estar\u00e3o na Copa do Mundo foram os nomes da final da Liga dos Campe\u00f5es. Benzema, preterido pela sele\u00e7\u00e3o francesa, e Bale, que n\u00e3o estar\u00e1 na R\u00fassia com o Pa\u00eds de Gales, garantiram a vit\u00f3ria por 3 a 1 sobre o Liverpool que deu o 13\u00ba t\u00edtulo europeu ao Real Madrid, o terceiro em sequ\u00eancia. O outro nome da noite deste s\u00e1bado em Kiev foi o goleiro dos Reds, Karius, respons\u00e1vel por duas falhas clamorosas, decisivas para o triunfo merengue. J\u00e1 o melhor jogador do mundo, que deixou sua perman\u00eancia no Real no ar, teve atua\u00e7\u00e3o apagada, enquanto eg\u00edpcio saiu machucado no primeiro tempo.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1722\" aria-describedby=\"caption-attachment-1722\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1722\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/real_madrid.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"448\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/real_madrid.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/real_madrid-300x210.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/real_madrid-130x90.jpg 130w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1722\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todos esperavam por Salah ou Cristiano Ronaldo, mas, para o bem ou para o mal, tr\u00eas jogadores que n\u00e3o estar\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1721"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1723,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721\/revisions\/1723"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1721"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1721"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}