{"id":1732,"date":"2018-06-04T22:54:05","date_gmt":"2018-06-05T01:54:05","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=1732"},"modified":"2018-06-04T22:54:05","modified_gmt":"2018-06-05T01:54:05","slug":"inter-vence-uberlandia-e-levara-vantagem-para-o-jogo-de-volta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-vence-uberlandia-e-levara-vantagem-para-o-jogo-de-volta\/","title":{"rendered":"Inter vence Uberl\u00e2ndia e levar\u00e1 vantagem para o jogo de volta"},"content":{"rendered":"<p>O Inter de Lages levou a melhor diante do Uberl\u00e2ndia e saiu em vantagem na briga por uma vaga na pr\u00f3xima fase da S\u00e9rie D do Campeonato Brasileiro. Na noite desta segunda-feira no Tio Vida, jogando um belo futebol para um p\u00fablico de 390 pessoas, o Le\u00e3o Baio marcou aos 29 do 2\u00ba tempo com um gola\u00e7o de Luizinho e venceu por 1 a 0. Com o resultado,\u00a0Inter jogar\u00e1 s\u00e1bado \u00e0s 16h por um empate no Parque do S\u00e1bia em Uberl\u00e2ndia.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1733\" aria-describedby=\"caption-attachment-1733\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1733\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/1_leIg1m7.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/1_leIg1m7.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/1_leIg1m7-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1733\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Inter de Lages levou a melhor diante do Uberl\u00e2ndia e saiu em vantagem na briga por uma vaga na<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1732"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1734,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732\/revisions\/1734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}