{"id":388,"date":"2017-03-11T19:46:58","date_gmt":"2017-03-11T22:46:58","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=388"},"modified":"2017-03-11T21:40:24","modified_gmt":"2017-03-12T00:40:24","slug":"definidos-os-tres-adversarios-do-inter-na-serie-d","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/definidos-os-tres-adversarios-do-inter-na-serie-d\/","title":{"rendered":"Definidos os tr\u00eas advers\u00e1rios do Inter na S\u00e9rie D."},"content":{"rendered":"<p style=\"background: white; margin: 4.5pt 0cm 4.5pt 0cm;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: 'Helvetica','sans-serif'; color: #1d2129;\">O Internacional de Lages j\u00e1 tem sua chave definida no campeonato Brasileiro da S\u00e9rie \u201cD\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"background: white; margin: 4.5pt 0cm 4.5pt 0cm;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: 'Helvetica','sans-serif'; color: #1d2129;\">Ela \u00e9 indigesta, pois tem o l\u00edder do ga\u00fach\u00e3o o Novo Hamburgo, um dos mais fortes do Paranaense que \u00e9 o J.Malucelli e o S\u00e3o Bernardo que disputa a 1\u00aa divis\u00e3o Paulista.<\/span><\/p>\n<p style=\"background: white; margin: 4.5pt 0cm 4.5pt 0cm;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: 'Helvetica','sans-serif'; color: #1d2129;\">Inter estreia em casa contra o J.Malucelli em 21 de Maio e depois faz dois jogos fora contra S\u00e3o Bernardo (28\/05) e Novo Hamburgo (04\/06).<\/span><\/p>\n<p style=\"background: white; margin: 4.5pt 0cm 4.5pt 0cm;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: 'Helvetica','sans-serif'; color: #1d2129;\">S\u00e3o 17 grupos que classificam o campe\u00e3o e os 15 melhores segundos, ficando 2 segundos fora, ficando 32 times e a partir come\u00e7a os mata-mata at\u00e9 os finalistas.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_386\" aria-describedby=\"caption-attachment-386\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-386\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17156234_1460177410669944_211289799067985286_n-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17156234_1460177410669944_211289799067985286_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17156234_1460177410669944_211289799067985286_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17156234_1460177410669944_211289799067985286_n-768x768.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17156234_1460177410669944_211289799067985286_n.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-386\" class=\"wp-caption-text\">Foto: Rafael Araldi.<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Internacional de Lages j\u00e1 tem sua chave definida no campeonato Brasileiro da S\u00e9rie \u201cD\u201d. Ela \u00e9 indigesta, pois tem<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=388"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":393,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/388\/revisions\/393"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=388"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=388"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}