{"id":418,"date":"2017-03-13T11:36:42","date_gmt":"2017-03-13T14:36:42","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=418"},"modified":"2017-03-13T11:36:42","modified_gmt":"2017-03-13T14:36:42","slug":"decisao-do-centenario-e-santa-helena-foram-cancelados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/decisao-do-centenario-e-santa-helena-foram-cancelados\/","title":{"rendered":"Decis\u00e3o do Centen\u00e1rio e Santa Helena foram cancelados"},"content":{"rendered":"<p>Foi cancelada a rodada do Campeonato do Santa Helena devido o forte temporal que caiu no domingo a partir das 12h, j\u00e1 a decis\u00e3o do Campeonato do Centen\u00e1rio foi cancelado na 6\u00aa feira devido organizadores n\u00e3o terem recebido aporte financeiro da Prefeitura, que segundo informa\u00e7\u00f5es ficaram de definir esta semana. Deixar pra definir aporte na final do campeonato ficou meio estranho, pois organiza\u00e7\u00e3o teve que pagar toda a arbitragem, vamos aguardar o desenrolar.<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi cancelada a rodada do Campeonato do Santa Helena devido o forte temporal que caiu no domingo a partir das<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/418"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=418"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/418\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":419,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/418\/revisions\/419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=418"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=418"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=418"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}