{"id":433,"date":"2017-03-13T21:46:13","date_gmt":"2017-03-14T00:46:13","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=433"},"modified":"2017-03-13T21:50:11","modified_gmt":"2017-03-14T00:50:11","slug":"piloto-lageano-no-arrancadao-de-caminhoes-no-sul-do-estado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/piloto-lageano-no-arrancadao-de-caminhoes-no-sul-do-estado\/","title":{"rendered":"Piloto lageano no Arrancad\u00e3o de Caminh\u00f5es no sul do Estado"},"content":{"rendered":"<p>Final de semana teve a 27\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Arrancada de Caminh\u00f5es que teve como local de disputas o Balne\u00e1rio Arroio do Silva no sul do nosso Estado. Um p\u00fablico estimado acima de 100 mil pessoas nas competi\u00e7\u00f5es e shows realizados no evento. Foram 119 pilotos participantes, entre eles o lageano Charles da Silva que corre na categoria Prot\u00f3tipo com seu caminh\u00e3o alterado chamado de \u201cDONATELA\u201d, que n\u00e3o conseguiu coloca\u00e7\u00e3o, mais atribuiu muito ao mau tempo de domingo a tarde. Charles \u00e9 ex\u00edmio piloto, j\u00e1 ganhou duas vezes em Arroio do Silva, \u00e9 hexa no Rio Grande do Sul, em Chapec\u00f3 teve dois arrancad\u00f5es e ele ganhou os dois e em Lages teve 10 e ele papou 9, \u00e9 o cara. Na prot\u00f3tipo<\/p>\n<p>1\u00ba lugar \u2013 T\u00falio Bendo<br \/>\n2\u00ba lugar \u2013 Juca (Glomir Bissoni Junior)<br \/>\n3\u00ba lugar \u2013 Claudinei Amorim<\/p>\n<figure id=\"attachment_439\" aria-describedby=\"caption-attachment-439\" style=\"width: 970px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-439\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/charles.jpg\" alt=\"\" width=\"970\" height=\"905\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/charles.jpg 970w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/charles-300x280.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/charles-768x717.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 970px) 100vw, 970px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-439\" class=\"wp-caption-text\">Charles o Papa t\u00edtulos<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_441\" aria-describedby=\"caption-attachment-441\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-441\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/arrancada-de-caminhoes-reune-publico-aproximado-de-150-mil-1071193.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/arrancada-de-caminhoes-reune-publico-aproximado-de-150-mil-1071193.jpg 800w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/arrancada-de-caminhoes-reune-publico-aproximado-de-150-mil-1071193-300x200.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/arrancada-de-caminhoes-reune-publico-aproximado-de-150-mil-1071193-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-441\" class=\"wp-caption-text\">Arroio do Silva<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Final de semana teve a 27\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Arrancada de Caminh\u00f5es que teve como local de disputas o Balne\u00e1rio Arroio<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[16,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=433"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":442,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433\/revisions\/442"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=433"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}