{"id":470,"date":"2017-03-15T23:36:45","date_gmt":"2017-03-16T02:36:45","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=470"},"modified":"2017-03-15T23:37:48","modified_gmt":"2017-03-16T02:37:48","slug":"conselho-de-desporto-tem-novo-presidente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/conselho-de-desporto-tem-novo-presidente\/","title":{"rendered":"Conselho Municipal de Desportos tem novo presidente"},"content":{"rendered":"<p>O Conselho Municipal de Desportos iniciou suas atividades em 2005 e eu Lauremir L\u00e1li Savedra participei por 9 anos como membro, chegando a ser vice Presidente em 2016. Suas reuni\u00f5es s\u00e3o mensais e tem como objetivo colaborar com o crescimento e desenvolvimento das atividades esportivas em nossa cidade. Foi eleito para Presidente o Jo\u00e3o Altamiro Lopes (Pingo), secret\u00e1rio \u00e9 o Dito e tem como membros pessoas ligadas ao esporte lageano como: Celso Aur\u00e9lio, Chico S\u00e1, Tio Nanas, Tyrone Machado, Voltaire Todeschini, D\u00e1ria Koeche, Dariete Wanderlinde, Andrino Meurer Jr., Sujeira, Zilma Silva, Rog\u00e9rio Oz\u00f3rio, Capela, Miguel Rocha, N\u00edlson Cruz, Fabr\u00edcio Matos, Admilson Pereira, Luiz Fraga.<\/p>\n<figure id=\"attachment_472\" aria-describedby=\"caption-attachment-472\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-472\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/pingo-1024x788.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"616\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/pingo-1024x788.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/pingo-300x231.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/pingo-768x591.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/pingo.jpg 1869w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-472\" class=\"wp-caption-text\">PINGO &#8211; Jo\u00e3o Altamiro Lopes<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Conselho Municipal de Desportos iniciou suas atividades em 2005 e eu Lauremir L\u00e1li Savedra participei por 9 anos como<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=470"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":474,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470\/revisions\/474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=470"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}