{"id":511,"date":"2017-03-19T21:00:05","date_gmt":"2017-03-20T00:00:05","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=511"},"modified":"2017-03-19T21:00:05","modified_gmt":"2017-03-20T00:00:05","slug":"inter-perde-em-itajai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-perde-em-itajai\/","title":{"rendered":"Inter perde em Itajai"},"content":{"rendered":"<p>O nosso Inter jogando hoje \u00e0s 10h da manh\u00e3 no Est\u00e1dio Camilo Mussi (gramado sint\u00e9tico) na cidade de Itajai, foi derrotado por 2 a 1 para o time do Almirante Barroso, gols de Jeferson Paulista e Safira descontando Paulo Victor para o Le\u00e3o Baio. Arbitragem de H\u00e9ber Roberto Lopes. Esta derrota complica o Inter na classifica\u00e7\u00e3o do turno, est\u00e1 em s\u00e9timo com apenas um ponto, j\u00e1 na classifica\u00e7\u00e3o geral est\u00e1 apenas tr\u00eas pontos da zona de rebaixamento. Ter\u00e1 jogo chave nesta 4\u00aa feira \u00e0s 21:45 no Tio Vida contra o Figueirense, vamos prestigiar.<strong><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_512\" aria-describedby=\"caption-attachment-512\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-512\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c7sunetxqaeuo51.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c7sunetxqaeuo51.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c7sunetxqaeuo51-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-512\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O nosso Inter jogando hoje \u00e0s 10h da manh\u00e3 no Est\u00e1dio Camilo Mussi (gramado sint\u00e9tico) na cidade de Itajai, foi<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=511"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":513,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/511\/revisions\/513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}