{"id":515,"date":"2017-03-19T21:35:05","date_gmt":"2017-03-20T00:35:05","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=515"},"modified":"2017-03-20T12:38:14","modified_gmt":"2017-03-20T15:38:14","slug":"resultados-de-urubici","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/resultados-de-urubici\/","title":{"rendered":"Resultados de Urubici"},"content":{"rendered":"<p>Pelo Campeonato Inter Municipal de Urubici, que leva o nome do saudoso Olindo Dircksen, conta com a participa\u00e7\u00e3o de duas equipes de S\u00e3o Joaquim: Cruzeiro e Assoc. Quilmes e duas de Rio Rufino: Jacutinga e Rio Rufino.<\/p>\n<p><strong>Resultados da\u00a07\u00aa Rodada:<\/strong><\/p>\n<p>Domingo 14h\u00a0&#8211; AssOC. Quilmes 1 x 2 RB multimarcas &#8211; \u00e1rbitro Alceu Schumacker<\/p>\n<p>Domingo 16h &#8211; Santa Tereza 3 x 1 Rio Rufino &#8211; \u00e1rbitro Maikon carneiro<\/p>\n<figure id=\"attachment_517\" aria-describedby=\"caption-attachment-517\" style=\"width: 696px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-517\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Assoc-Quilmes.jpg\" alt=\"\" width=\"696\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Assoc-Quilmes.jpg 696w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Assoc-Quilmes-300x156.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-517\" class=\"wp-caption-text\">Uni\u00e3o Assoc. Quilmes de S\u00e3o Joaquim<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pelo Campeonato Inter Municipal de Urubici, que leva o nome do saudoso Olindo Dircksen, conta com a participa\u00e7\u00e3o de duas<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=515"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":521,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions\/521"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}