{"id":536,"date":"2017-03-21T11:50:16","date_gmt":"2017-03-21T14:50:16","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=536"},"modified":"2017-03-21T23:19:14","modified_gmt":"2017-03-22T02:19:14","slug":"inter-tem-jogo-importantissimo-nesta-quarta-feira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-tem-jogo-importantissimo-nesta-quarta-feira\/","title":{"rendered":"Inter tem jogo important\u00edssimo nesta quarta-feira"},"content":{"rendered":"<p>Jogo important\u00edssimo para as pretens\u00f5es coloradas em permanecer na principal divis\u00e3o do Catarinense nesta quarta-feira \u00e0s 21:45h no Est\u00e1dio Vidal Ramos Junior contra o Figueirense. Pois sua situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 complicada, com a proximidade da zona de rebaixamento, a equipe do t\u00e9cnico Joel Cornelli que hoje completa um m\u00eas sem vit\u00f3rias ter\u00e1 que vencer para respirar na tabela. O Inter est\u00e1 em 7\u00ba na classifica\u00e7\u00e3o geral juntamente com o Tubar\u00e3o, mas apenas 3 pontos na frente dos dois \u00faltimos colocados: Almirante Barroso e Metropolitano que tem 9 pontos na classifica\u00e7\u00e3o geral. Portanto, vamos comparecer ao Tio Vida e empurrar o Le\u00e3o Baio para uma vit\u00f3ria que nos afasta do fantasma do rebaixamento.<\/p>\n<figure id=\"attachment_537\" aria-describedby=\"caption-attachment-537\" style=\"width: 660px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-537\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/22690526.jpg\" alt=\"\" width=\"660\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/22690526.jpg 660w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/22690526-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-537\" class=\"wp-caption-text\">Joel Cornelli &#8211; t\u00e9cnico do Inter &#8211; foto Internet<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jogo important\u00edssimo para as pretens\u00f5es coloradas em permanecer na principal divis\u00e3o do Catarinense nesta quarta-feira \u00e0s 21:45h no Est\u00e1dio Vidal<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=536"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":542,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536\/revisions\/542"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=536"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=536"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}