{"id":557,"date":"2017-03-23T00:13:18","date_gmt":"2017-03-23T03:13:18","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=557"},"modified":"2017-03-23T00:13:18","modified_gmt":"2017-03-23T03:13:18","slug":"inter-nao-vencia-figueira-em-lages-a-16-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-nao-vencia-figueira-em-lages-a-16-anos\/","title":{"rendered":"Inter n\u00e3o vencia Figueira em Lages a 16 anos"},"content":{"rendered":"<p>Hoje completava 30 dias do nosso Inter sem vit\u00f3rias no Campeonato Catarinense e ela veio aos 11 minutos de jogo quando Max deu assist\u00eancia a Enercino que com um belo chute de sem pulo fez um belo gol e ai Tia Ner\u00e7a \u00a0dan\u00e7ou&#8230;dan\u00e7ou&#8230; O Inter foi melhor o jogo todo, jogou com ra\u00e7a, apesar de ser um jogo de pouca qualidade t\u00e9cnica, chegou tr\u00eas vezes no 1\u00ba tempo ao gol do Figueira e no 2\u00ba tempo foram mais tr\u00eas vezes, a melhor aos 48 num chuta\u00e7o de James que estourou no travess\u00e3o. A defesa jogou bem e L\u00e9o Kanu foi soberano, tanto que Neto Volpi fez duas defesas, uma f\u00e1cil aos 48 do 1\u00ba tempo e uma dific\u00edlima numa cabe\u00e7ada aos 42 minutos do 2\u00ba tempo. A rodada foi favor\u00e1vel ao Inter pois Tubar\u00e3o, Metropolitano e Almirante Barroso perderam. Arbitragem de Leandro Messina Perrone que passou sem ser percebido pelo p\u00fablico de 662 torcedores e uma renda de R$14.230,00.<\/p>\n<figure id=\"attachment_558\" aria-describedby=\"caption-attachment-558\" style=\"width: 751px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-558\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17435849_722163287963627_7579963788931763183_o.jpg\" alt=\"\" width=\"751\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17435849_722163287963627_7579963788931763183_o.jpg 751w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17435849_722163287963627_7579963788931763183_o-235x300.jpg 235w\" sizes=\"(max-width: 751px) 100vw, 751px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-558\" class=\"wp-caption-text\"><\/strong> Charge Jos\u00e9 Eraldo<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje completava 30 dias do nosso Inter sem vit\u00f3rias no Campeonato Catarinense e ela veio aos 11 minutos de jogo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=557"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/557\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":559,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/557\/revisions\/559"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=557"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=557"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}