{"id":630,"date":"2017-04-03T20:58:42","date_gmt":"2017-04-03T23:58:42","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=630"},"modified":"2017-04-03T20:58:42","modified_gmt":"2017-04-03T23:58:42","slug":"comecou-voleibol-mirim-feminino","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/comecou-voleibol-mirim-feminino\/","title":{"rendered":"Come\u00e7ou voleibol mirim feminino"},"content":{"rendered":"<p>Come\u00e7ou s\u00e1bado no Jones Minosso e Col\u00e9gio Bom Jesus, a 1\u00aa etapa de voleibol mirim feminino, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Lageana\u00a0de Voleibol, confira todos os resultados:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-631 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17795772_2265461897011427_7385422700761039571_n.jpg\" alt=\"\" width=\"669\" height=\"512\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17795772_2265461897011427_7385422700761039571_n.jpg 669w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17795772_2265461897011427_7385422700761039571_n-300x230.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 669px) 100vw, 669px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Come\u00e7ou s\u00e1bado no Jones Minosso e Col\u00e9gio Bom Jesus, a 1\u00aa etapa de voleibol mirim feminino, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Lageana\u00a0de<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=630"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":632,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/630\/revisions\/632"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}