{"id":657,"date":"2017-04-10T19:09:23","date_gmt":"2017-04-10T22:09:23","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=657"},"modified":"2017-04-10T19:09:23","modified_gmt":"2017-04-10T22:09:23","slug":"aurelio-goncalves-nosso-rei-da-natacao-para-ppne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/aurelio-goncalves-nosso-rei-da-natacao-para-ppne\/","title":{"rendered":"Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves nosso rei da nata\u00e7\u00e3o para PPNE"},"content":{"rendered":"<p>Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves que \u00e9 nosso maior atleta da nata\u00e7\u00e3o, categoria de pessoas portadoras com necessidades especiais, esteve competindo em Celso Ramos, na Praia das Palmas do Arvoredo com 98 participantes. No s\u00e1bado fez os 3.000m e foi o campe\u00e3o. Isto que o mar estava ruim, ondas muita altas e quebrando forte, muitos desistiram. J\u00e1 no domingo com 186 participantes nosso grande Aur\u00e9lio esteve no p\u00f3dio mas na 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o. Aur\u00e9lio tem um objetivo tra\u00e7ado em sua vida de fazer 25o competi\u00e7\u00f5es at\u00e9 seus 80 anos e estas duas provas do final de semana foi o final da temporada 2016\/17. A pr\u00f3xima temporada recome\u00e7a em Setembro e ele vai estar l\u00e1, confiante, treinado, sempre objetivando um lugar no p\u00f3dio, parab\u00e9ns Aur\u00e9lio, tu \u00e9s exemplo de dedica\u00e7\u00e3o e perseveran\u00e7a.<\/p>\n<figure id=\"attachment_658\" aria-describedby=\"caption-attachment-658\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-658\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/026-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/026-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/026-300x169.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/026-768x432.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/026.jpg 1032w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-658\" class=\"wp-caption-text\">Travessia de Palmas do Arvoredo<\/figcaption><\/figure>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-659 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/037-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/037-576x1024.jpg 576w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/037-169x300.jpg 169w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/037.jpg 581w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/p>\n<figure id=\"attachment_660\" aria-describedby=\"caption-attachment-660\" style=\"width: 576px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-660\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/033-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/033-576x1024.jpg 576w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/033-169x300.jpg 169w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/033.jpg 581w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-660\" class=\"wp-caption-text\">Medalhas conquistadas<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves que \u00e9 nosso maior atleta da nata\u00e7\u00e3o, categoria de pessoas portadoras com necessidades especiais, esteve competindo em Celso<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=657"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/657\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":661,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/657\/revisions\/661"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=657"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}