{"id":680,"date":"2017-04-12T00:02:55","date_gmt":"2017-04-12T03:02:55","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=680"},"modified":"2017-04-15T15:07:15","modified_gmt":"2017-04-15T18:07:15","slug":"680-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/680-2\/","title":{"rendered":"Acompanhe os ganhadores do futsal do comerci\u00e1rios &#8211; SESC"},"content":{"rendered":"<div>Resum\u00e3o do futsal dos comerci\u00e1rios:<\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>1\u00ba <\/b>Mandadori\/Quimar\/Lafi<\/div>\n<div><b>2\u00ba <\/b>Alvorada\/Tortelli Motores<\/div>\n<div><b>3\u00ba <\/b>NDDigital<\/div>\n<div><b>4\u00ba <\/b>Magazine Luiza<\/div>\n<div><b>Artilheiro :<\/b> Luis Henrique de Jesus (Magazine Luiza)<\/div>\n<div><b>Goleiro Menos Vazado :<\/b> Mauricio Cavichioli Passos \u00a0( NDDigital )<\/div>\n<div><b>Melhor Torcida :<\/b> Alvorada\/Tortelli Motores<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Parab\u00e9ns ao Cleonir pela impec\u00e1vel organiza\u00e7\u00e3o em parceria com o Sindicato dos Comerci\u00e1rios.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<figure id=\"attachment_682\" aria-describedby=\"caption-attachment-682\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-682\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/004-1-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/004-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/004-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/004-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/004-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-682\" class=\"wp-caption-text\">Amizade \u00e9 tudo<\/figcaption><\/figure>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-684 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/003-1-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"768\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/003-1-768x1024.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/003-1-225x300.jpg 225w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/003-1.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Resum\u00e3o do futsal dos comerci\u00e1rios: 1\u00ba Mandadori\/Quimar\/Lafi 2\u00ba Alvorada\/Tortelli Motores 3\u00ba NDDigital 4\u00ba Magazine Luiza Artilheiro : Luis Henrique de<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=680"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/680\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":721,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/680\/revisions\/721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}