{"id":692,"date":"2017-04-13T22:56:36","date_gmt":"2017-04-14T01:56:36","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=692"},"modified":"2017-04-15T22:58:10","modified_gmt":"2017-04-16T01:58:10","slug":"a-20-anos-atras-lali-apitou-seu-primeiro-jogo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/a-20-anos-atras-lali-apitou-seu-primeiro-jogo\/","title":{"rendered":"A 20 anos atr\u00e1s L\u00e1li apitou seu primeiro jogo"},"content":{"rendered":"<p>L\u00c1LI pendurou seu apito em 2014, mas este m\u00eas fez 20 anos quando tudo come\u00e7ou:<\/p>\n<p>Ap\u00f3s ser sido Presidente e atleta do Manchester Sport Club do bairro Santa Rita por 18 anos, Lauremir Savedra, popular L\u00e1li, resolveu aos 37 anos iniciar na arbitragem do futebol de campo. Iniciou na Liga Serrana de Futebol arbitrando seu primeiro jogo em 06 de Abril de 1997 pela 1\u00aa divis\u00e3o do JOCOL: Puma 2 x 0 Lages e \u00faltimo foi um amistoso em S\u00e3o Joaquim entre o campe\u00e3o de 2014 Yakult 1 x 7 E.C. Internacional em 31\/05\/2014 e devido contus\u00e3o no joelho n\u00e3o teve mais condi\u00e7\u00f5es de correr normalmente.<\/p>\n<p>No 1\u00ba ano j\u00e1 apitou duas finais, demonstrando sua excelente performance: 1\u00aa divis\u00e3o do JOCOL em 12\/10\/97Atl\u00e9tico Lageano (3) 0 x 0 (2) Guarani e final do S\u00eanior da Liga em 20\/12\/97 AVEP A 2 x 0 Liberdade.<\/p>\n<p>Se destacando como um dos melhores \u00e1rbitros lageanos de todos os tempos<\/p>\n<p>Atuou nos jogos da FESPORT de 1998 a\u00a02013 e pela Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol de 98 a\u00a02007. Os n\u00fameros de 17 anos de arbitragem s\u00e3o expressivos, foram: 740 jogos (52 de profissionais), arbitrando 37 finais de campeonatos amadores, marcando 471 p\u00eanaltis = 0,63 por jogo, aplicou594 vermelhos = 0,80 por jogo e 3427 amarelos = 4,63 por jogo.<\/p>\n<p>Nos \u00faltimos 10 anos L\u00e1li repassou seus conhecimentos aos novos \u00e1rbitros e cita com orgulho alguns que ensinou: Reginaldo Heine, Maikon Carneiro, Juliano Gon\u00e7alves, Jo\u00e3o Ivonildo (falecido), Toni, N\u00edlton, Zico, Alisson Furtado que est\u00e1 apitando o Brasileir\u00e3o por Tocantins e Daiane Madeira, nossa \u00fanica lageana que tem curso de \u00e1rbitra da Federa\u00e7\u00e3o. Seguir\u00e1 coordenando a arbitragem do JOCOL em 2017.<\/p>\n<p>De quebra foi Presidente da Liga Serrana de futebol de 26\/02\/2006 \u00e0 26\/08\/2016 por mais de 10 anos.<\/p>\n<figure id=\"attachment_693\" aria-describedby=\"caption-attachment-693\" style=\"width: 768px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-693\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12-4-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"768\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12-4-768x1024.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12-4-225x300.jpg 225w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12-4.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-693\" class=\"wp-caption-text\">AVEP 1997 &#8211; Final S\u00eanior AVEP A 2 x 0 Liberdade<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_694\" aria-describedby=\"caption-attachment-694\" style=\"width: 768px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-694\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/47-4-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"768\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/47-4-768x1024.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/47-4-225x300.jpg 225w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/47-4.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-694\" class=\"wp-caption-text\">Municipal 1997 &#8211; Ajax 4 x 3 S\u00e3o Miguel<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_695\" aria-describedby=\"caption-attachment-695\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-695\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/002-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/002-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/002-300x225.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/002-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-695\" class=\"wp-caption-text\">Marquei desde o 1\u00ba jogo da minha bela carreira como \u00e1rbitro.<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u00c1LI pendurou seu apito em 2014, mas este m\u00eas fez 20 anos quando tudo come\u00e7ou: Ap\u00f3s ser sido Presidente e<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[18,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=692"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/692\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":733,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/692\/revisions\/733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}