{"id":800,"date":"2017-04-22T20:25:53","date_gmt":"2017-04-22T23:25:53","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=800"},"modified":"2017-04-22T20:26:40","modified_gmt":"2017-04-22T23:26:40","slug":"cristal-e-o-primeiro-finalista-do-amador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/cristal-e-o-primeiro-finalista-do-amador\/","title":{"rendered":"Cristal \u00e9 o primeiro finalista do Amador"},"content":{"rendered":"<p>O jogo das semifinais entre Cristal e Guaruj\u00e1 foi realizado \u00e0s 15h deste s\u00e1bado no Campo do Amador. Foi um bom jogo, bem disputado, o Cristal por ter melhor campanha jogava pelo empate e veio bem fechadinho, com maior posse de bola do Guaruj\u00e1, mas as situa\u00e7\u00f5es de gols foram parecidas, Macal\u00e9 fez um a zero pro Guaruj\u00e1 e Guilherme o artilheiro do Campeonato (24) empatou para o Cristal. Com o empate o Cristal vai pela segunda vez a final do amador, a outra foi em 2006 quando perdeu o t\u00edtulo para o Am\u00e9rica.<\/p>\n<figure id=\"attachment_801\" aria-describedby=\"caption-attachment-801\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-801\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/042-1024x703.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"549\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/042-1024x703.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/042-300x206.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/042-768x527.jpg 768w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/042-130x90.jpg 130w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-801\" class=\"wp-caption-text\">Cristal 1 x 1 Guaruj\u00e1<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_803\" aria-describedby=\"caption-attachment-803\" style=\"width: 734px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-803\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12472605_1014899685265496_5124349084172488296_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"734\" height=\"552\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12472605_1014899685265496_5124349084172488296_n-1.jpg 734w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/12472605_1014899685265496_5124349084172488296_n-1-300x226.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 734px) 100vw, 734px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-803\" class=\"wp-caption-text\">T\u00e9cnico Maur\u00edcio Teixeira e presidente Bet\u00e3o felizes.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O jogo das semifinais entre Cristal e Guaruj\u00e1 foi realizado \u00e0s 15h deste s\u00e1bado no Campo do Amador. Foi um<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/800"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=800"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/800\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":806,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/800\/revisions\/806"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=800"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=800"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}