{"id":812,"date":"2017-04-23T20:34:55","date_gmt":"2017-04-23T23:34:55","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=812"},"modified":"2017-04-23T20:34:55","modified_gmt":"2017-04-23T23:34:55","slug":"america-vence-e-decide-titulo-do-amador-com-o-cristal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/america-vence-e-decide-titulo-do-amador-com-o-cristal\/","title":{"rendered":"Am\u00e9rica vence e decide t\u00edtulo do Amador com o Cristal"},"content":{"rendered":"<p>Com a classifica\u00e7\u00e3o do Cristal no s\u00e1bado, no domingo o Campo do amador foi palco da classifica\u00e7\u00e3o do atual campe\u00e3o do Amador: Am\u00e9rica. Am\u00e9rica e Amigos fizeram um bom jogo, com 1\u00ba tempo mais equilibrado e com chances iguais, mas no 2\u00ba tempo prevaleceu a qualidade do elenco do Am\u00e9rica que fez 3 a 0 com dois gols de Paulo Henrique e um de Tiago Capeta. Um jogo at\u00edpico, pois a maioria dos atletas do Amigos FC j\u00e1 foram v\u00e1rias vezes campe\u00f5es pelo Am\u00e9rica. Zico foi o \u00e1rbitro auxiliado por Daiane Madeira e Gisele Andreatta. Cristal e Am\u00e9rica fazem a grande decis\u00e3o em dois jogos com vantagem de empates para o Am\u00e9rica.<img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-813 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/068-1024x471.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"368\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/068-1024x471.jpg 1024w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/068-300x138.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/068-768x354.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a classifica\u00e7\u00e3o do Cristal no s\u00e1bado, no domingo o Campo do amador foi palco da classifica\u00e7\u00e3o do atual campe\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/812"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=812"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/812\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":814,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/812\/revisions\/814"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=812"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=812"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=812"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}