{"id":832,"date":"2017-04-25T22:09:59","date_gmt":"2017-04-26T01:09:59","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=832"},"modified":"2017-04-25T22:09:59","modified_gmt":"2017-04-26T01:09:59","slug":"etapa-de-voleibol-infanto-sera-em-fraiburgo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/etapa-de-voleibol-infanto-sera-em-fraiburgo\/","title":{"rendered":"Etapa de voleibol infanto ser\u00e1 em Fraiburgo"},"content":{"rendered":"<p>Acontecer\u00e1 na Cidade de Fraiburgo, no dia 30 de Abril e 1\u00ba de Maio etapa na categoria infanto- Juvenil da Liga Serrana de Voleibol, nos naipes masculino e feminino, garantiram participa\u00e7\u00e3o os Munic\u00edpios de Celso Ramos, \u00a0Curitibanos, Fraiburgo, Lages, \u00a0Presidente Get\u00falio e\u00a0Pouso Redondo. Os Jogos acontecer\u00e3o nos Gin\u00e1sio Santo Antonio, S\u00e3o Jos\u00e9 e \u00a0S\u00e3o Sebasti\u00e3o, a entrada \u00e9 gratuita, os jogos come\u00e7aram a partir das 8:30 e ir\u00e3o at\u00e9 as 18:00 horas.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-833 aligncenter\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/regras-volei-voleibol-de-quadra.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/regras-volei-voleibol-de-quadra.jpg 600w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/regras-volei-voleibol-de-quadra-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Acontecer\u00e1 na Cidade de Fraiburgo, no dia 30 de Abril e 1\u00ba de Maio etapa na categoria infanto- Juvenil da<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/832"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=832"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/832\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":834,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/832\/revisions\/834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=832"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=832"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=832"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}