{"id":899,"date":"2017-05-02T20:07:54","date_gmt":"2017-05-02T23:07:54","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=899"},"modified":"2017-05-02T20:41:34","modified_gmt":"2017-05-02T23:41:34","slug":"show-de-cristiano-ronaldo-deixa-real-madrid-perto-de-mais-uma-final","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/show-de-cristiano-ronaldo-deixa-real-madrid-perto-de-mais-uma-final\/","title":{"rendered":"Show de Cristiano Ronaldo deixa Real Madrid perto de mais uma final"},"content":{"rendered":"<p>No jogo de ida das semifinais da Champions o Santiago Bernab\u00e9u foi palco de mais uma grande atua\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo no cl\u00e1ssico madrilenho entre Real Madrid e Atl\u00e9tico de Madrid. O Atl\u00e9tico Madrid come\u00e7ou marcando no ataque mas durou apenas 10 minutos quando de cabe\u00e7a Cristiano Ronaldo abriu o placar e o Real passou a comandar o jogo, chutando 11 vezes na meta do Atl\u00e9tico que por sua vez n\u00e3o finalizou nenhuma na 1\u00aa etapa. No 2\u00ba tempo com maior posse de bola e dom\u00ednio do jogo, contra um Atl\u00e9tico ap\u00e1tico foi quest\u00e3o de tempo para Cristiano Ronaldo marcar aos 28 e 40 minutos mais um hat-trick (tr\u00eas gols num jogo) na sua carreira, fechando 3 a 0. Ele que marcou 21 gols em 28 jogos que enfrentou o rival. Agora o Gajo tem 104 gols marcados na Champions League e 593 na carreira. O Real deixou bem encaminhado para mais uma decis\u00e3o, pois pode perder por 2 gols de diferen\u00e7a no Vicente Calder\u00f3n casa do Atl\u00e9tico de Madrid para ir tentar seu 12\u00ba t\u00edtulo da Champions.<\/p>\n<figure id=\"attachment_900\" aria-describedby=\"caption-attachment-900\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-900\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/2017-05-02t205358z_136760038_mt1aci14787937_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-atm_113g6zo.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/2017-05-02t205358z_136760038_mt1aci14787937_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-atm_113g6zo.jpg 640w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/2017-05-02t205358z_136760038_mt1aci14787937_rtrmadp_3_soccer-champions-mad-atm_113g6zo-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-900\" class=\"wp-caption-text\">Foto Globo Esporte<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No jogo de ida das semifinais da Champions o Santiago Bernab\u00e9u foi palco de mais uma grande atua\u00e7\u00e3o de Cristiano<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=899"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":904,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899\/revisions\/904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=899"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=899"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}