{"id":985,"date":"2017-05-17T18:47:29","date_gmt":"2017-05-17T21:47:29","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=985"},"modified":"2017-05-17T18:47:29","modified_gmt":"2017-05-17T21:47:29","slug":"inter-estreia-domingo-no-tio-vida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-estreia-domingo-no-tio-vida\/","title":{"rendered":"Inter estr\u00e9ia domingo no Tio Vida"},"content":{"rendered":"<p>O Internacional estr\u00e9ia na s\u00e9rie D neste domingo \u00e0s 16h enfrentando o Foz do Igua\u00e7u no Tio Vida. J\u00e1 chegou o atacante Abner mas o nome que faltava era de um goleiro, pois Neto Volpi foi demitido pela Diretoria na famosa baderna na madrugada. O goleiro \u00e9 Tiago Chit\u00e3o come\u00e7ou no Metropolitano, teve passagens pela Chapecoense, S\u00e3o Paulo-RS e venho do Jacobina da Bahia, pronto para jogar no domingo, mas depende do t\u00e9cnico pois o elenco conta com Fabiam Volpi e Leo que j\u00e1 estavam treinando. Vamos todos ao Tio Vida.<\/p>\n<figure id=\"attachment_986\" aria-describedby=\"caption-attachment-986\" style=\"width: 618px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-986\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Tiago-Chit\u00e3o.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"425\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Tiago-Chit\u00e3o.jpg 618w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Tiago-Chit\u00e3o-300x206.jpg 300w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Tiago-Chit\u00e3o-130x90.jpg 130w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-986\" class=\"wp-caption-text\">Tiago Chit\u00e3o &#8211; goleiro<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Internacional estr\u00e9ia na s\u00e9rie D neste domingo \u00e0s 16h enfrentando o Foz do Igua\u00e7u no Tio Vida. J\u00e1 chegou<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=985"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":987,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985\/revisions\/987"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=985"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=985"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}