{"id":995,"date":"2017-05-21T22:07:30","date_gmt":"2017-05-22T01:07:30","guid":{"rendered":"http:\/\/lalisavedra.com\/?p=995"},"modified":"2017-05-21T22:07:30","modified_gmt":"2017-05-22T01:07:30","slug":"inter-estreia-com-vitoria-na-serie-d","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lalisavedra.com\/inter-estreia-com-vitoria-na-serie-d\/","title":{"rendered":"Inter estreia com vit\u00f3ria na S\u00e9rie D"},"content":{"rendered":"<p>O Internacional fez sua estreia na s\u00e9rie D jogando no Tio Vida contra o Foz do Igua\u00e7u, mesmo jogando com um time renovado e com muitos garotos venceu por 1 a 0, gol de Luizinho aos 13 minutos do 2\u00ba tempo. O p\u00fablico que foi pouco, apenas 571 torcedores para uma renda de R$15.015,00. No outro jogo da chave o S\u00e3o Bernardo foi a Novo Hamburgo e venceu por 1 a 0. O inter vai s\u00e1bado (de avi\u00e3o) a S\u00e3o Bernardo para enfrentar o time local.<\/p>\n<figure id=\"attachment_996\" aria-describedby=\"caption-attachment-996\" style=\"width: 707px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-996\" src=\"http:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/InterD.jpg\" alt=\"\" width=\"707\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/InterD.jpg 707w, https:\/\/lalisavedra.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/InterD-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 707px) 100vw, 707px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-996\" class=\"wp-caption-text\">Foto Vantuir Rech<\/figcaption><\/figure>\n\n<!-- WP QUADS Content Ad Plugin v. 1.6.0 -->\n<div class=\"quads-location quads-ad1\" id=\"quads-ad1\" style=\"float:none;margin:0px;\">\n<script async src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\"><\/script>\n<ins class=\"adsbygoogle\"\n     style=\"display:block\"\n     data-ad-format=\"fluid\"\n     data-ad-layout-key=\"-fh+5q+6s-fs+3s\"\n     data-ad-client=\"ca-pub-9001880276615366\"\n     data-ad-slot=\"2469058664\"><\/ins>\n<script>\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n<\/script>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Internacional fez sua estreia na s\u00e9rie D jogando no Tio Vida contra o Foz do Igua\u00e7u, mesmo jogando com<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/995"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=995"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/995\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":998,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/995\/revisions\/998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=995"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=995"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lalisavedra.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=995"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}